[勿助長代購勿提Loreal group/第一頁有懶人包] 護膚化妝品討論#81

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

唔小心1001左，開新post

留名

留名！唔該樓主

來留名

lm

乳化得幾快 眼線睫毛都落得幾乾淨 落完妝唔乾 幾好

我之前都見過有promote 3kg免運費
係咪依個？？

AD+ 除左0 號卸妝好用之外仲有咩好用
打算bookmark 起佢去日本入手

發現之前好多人講過AD+但係冇圖冇人理 一有圖回響大好多
求放火

佢差唔多全部都above average
補濕舒敏好好
睇你膚質，冬天可以入佢既保濕toner/乳液
油肌就可以買cool lotion
唔好買佢枝去角質就得
所有會捽到擦子膠既都係垃圾

toner，夏天用5號，冬天用2號
paper mask我只用AD+
暗瘡精華都幾好用，不過我而家轉咗用ezskin
但係3號乳液我覺得lup而不潤

上次去日本搵左好耐得一間藥妝有賣ad+ 所以絲打搵到嘅話就快啲買

paper mask雖然對比其他冇咁貼 但係降紅舒緩真係好好 7月個時去到日本皮膚敏感紅左一達又準備爆瘡 連敷左三日冇晒事粒瘡都謝埋

日本個價平咁多

Workbitch絲 我係之前問吱爛暗瘡嗰個
請問依家已經無痕 同無凹入去
係咪已經可以搽維他命c？

Lm

我想問
當個ba 會講「生暗瘡一定係油肌 乾肌唔會生暗瘡 乾肌剩係會生斑」
係咪已經唔洗再聽落去

絲打住係台灣？我想試佢products 但佢既護膚理念我唔係好接受到

想問下絲打們有冇去過專櫃/私人一對一學化妝？

我係單眼皮大眼，有d浮腫同嚴重黑眼圈，
想學下化眉妝同眼妝（眼線同眼影），諗緊去修眉順便叫佢教下我化妝
睇youtube學極都唔識，又唔多教學係for 單眼皮大眼咁，唔知有冇好推介

即刻SEARCH下有咩用先

琴日去vcity買左最後一支01 真係超潤
仲有大量04 05
但今日好似補左貨 冇03

最愛01 血色感好正
其次03 橙橙地 搽上嘴似西柚色
好想囤多幾次

喪推ad+
我之前曾爛過面
乜春用上面又痕又嗱
係ad+先得
連番都用左幾年
0號，2號，5號
洗面液或泡就不過不失
仲有skin solution 不過得香港有
我聽個代購講話佢去日本問過原來得香港先有

佢係美白淡印為主嫁

好正, 聽日去望下仲有冇03先

我住香港呀
接受唔到佢咩護膚理念？

AD+ 2號toner 同0號 落妝gel真心正
Toner好保濕又易吸收 用過fancl都係覺得無Ad+咁好
落妝啫喱用量唔洗多已經又快又乾淨

我係ig shop買同日本價差唔多 有時仲平d添

係
不過你幾勁下
買ordinary可能勁啲
記得防曬防曬防曬！

呢個係抗氧化成份啲指數

咁我打算買一支ordinary ascorbyl Glucoside Solution 12%或者obagi c10試下先 希望唔會太刺激

絲打既單眼皮大眼係咪即係眼皮冇乜脂肪果種？
係的話其實同一般雙眼皮化妝冇乜分別
係要避免單用啲會腫既顏色
如果係用上下2色果種畫法 咁人地用係雙眼皮摺位既色就要同底色blend得好好咁解
眼線可粗可幼 視乎你要既妝效
但千祈唔使好似傳統單眼皮果種粗過marker既畫法

我想要韓國清新自然既單眼皮眼妝，eg 鬼怪金高恩咁，不過我隻眼大佢好多，但眼皮都有少少浮腫，單眼皮搞到我睇落好惡，再加埋個千年黑眼圈真係又慘不忍睹

想請教下護膚方面有咩eye cream/gel/serum好用？化妝方面eye primer同mascara有咩好介紹？新手用眼線筆/眼線液畫眼線好d?

原諒我咁多問題，岩岩先開始研究對眼，去專櫃/私人一對一學好似會tailor made d咁

如果要仿妝整容級普通化妝師係教唔到你
一定係自己浸化妝技巧自己試先得
腫如果係水腫可以用咖啡因，脂肪既話要整容抽脂冇可能化下妝就得

黑眼圈問題，有冇鼻敏感有冇早啲訓係咪淚溝型全部都關事
1,2冇得搞，3就打透明質酸，化妝頂多遮8成

我 剪到最貼等平時做野唔洗受多餘力搞到愈裂愈多先 跟住等佢慢慢長 都無咩做到

想問下for黑眼圈遮瑕既橙色調色霜
想問下咩牌子比較保濕？
我皮膚好乾次次上完妝眼下就浮粉，但黑眼圈好深，唔遮唔得

試下laura mercier secret concealer？揀偏橙嘅顏色
coverage唔算高，大概遮一半但真係好潤

唔該絲打
之前買左Bobbi brown 乾到不得了

我買咗becca嘅橙色調色霜
今晚會攞到 好期待

我覺得lm真係遮瑕力太低，我想搵隻遮得好d既

保濕同遮瑕力係咪好難共存

前晚colourpop 8 折忍唔到手入咗啲貨
入咗yes please 同I think I Love You(呢個palette 哂咗少少時間做research 應該係everyday palette 嚟既)
仲有d pressed shadow, super shock shadow #amaze, highligter #lunch money 紅字兩粒已經係第二次番兜 真係好正

好期待 唔知幾時送到呢
話時話 個8折promo extend 咗
想買既絲打快啲狗衝啊

想問下上個post教我用下除疤膏既絲打係用邊隻除疤膏
我用喜療疤之後個傷口又紅返
同埋workbitch絲打 如果傷口紅返係咪唔可以用抗氧化？

我有becca眼底個調色 垃圾黎
期待你橙色個盒既用後感

介唔介意講下係邊間

買咗兩粒Clinique cheek pop
尋日去咗試ginger pop同nude pop 最尾買左ginger pop 今日心思思 番轉頭買埋nude pop

Three 睇過好多review
清潔得好乾淨 但係會爆暗粒

很想要 香港賣貴幾多下

Cheek pop真係好正 直頭想包色

有去過1對1
揀左mac
果個BA 都同我化得幾好
屋企人都話靚
但我諗呢d野有時撞彩
萬一個BA 技術唔好真係GG
所以都係揀番d 起碼點都識少少化妝既BA會好d eg makeupforever

爆粒 但佢清潔好好

9up 多
唔係專家
不過1.暗瘡成因好多種
何爾蒙、飲食、生活、基因etc
點可能得油肌先有暗瘡

2.任何肌膚都有機會出斑
基因、防曬做得唔好、何爾蒙分泌影響etc

D BA真係好鍾意亂咁up
錢事小
買錯野用爛面事大

見到張相嚇親我 諗緊點解會有我塊面既相

咁我又冇喎 好乾淨 黑頭都少啲
我都用過好幾款不同牌子既油都冇試過爆粒
膚質問題？

點解要非韓牌既 呢d

呢隻望落似係lip tint

用過幾隻出名既油
得shu用親都爆

哩啲應該係睇膚質啊
fancl都有人會爆有人開心使用中
我提一提有人有爆暗粒情況啫

我用shu 一定爆

我用專科卸妝gel 幾好
不過我記得有絲講過會出粒粒

絲打好細心
我都無諗起可能會爆粒
猶疑了
不過唔急用
到要入貨果既先

絲打好細心
我都無諗起可能會爆粒
猶疑了
不過唔急用
到要入貨果時先算

呢舊咁既野
買黎都嫌阻訂

我之前都有考慮眼底用個隻
睇過下d reviews垃圾先轉買呢隻
聽日試完再包膠

agger
我買完粒nude pop鍾意到不得了

搞咁多花臣喺包裝度 做好個product先啦

哩啲最好去專櫃拎sample試先
一陣爆暗粒都幾肉赤

唔係想推loreal gp 但知唔知原本係咩色號咩牌子黎
定求奇既網上圖？
如果有色號 好似易幫手搵
就咁上咀圖 好熟好似唔難搵 但又up唔出邊支
Kate 同canmake都會有呢類色

以前覺得好靚 但好彩冇買
好似多數野都overrated

有冇絲打用過hylunia 隻補水mask

紅係冇問題
唔痛就得

咁大舊做乜

想問極乾肌用2,3號夠唔夠潤？

我自己唔係乾肌所以答唔到你
不過3號另外仲有隻3r 係face cream 黎
3 號係稀d 似係lotion 黎
你可以再了解下

莎莎買先98 洗鬼搵你代購呀

有無咩唇膏係必買架

可唔可以開少少名

我睇咗醫生 要我食豆豆抗生素 叫我暫時唔好搽野
我好返啲先再去買啦唯有

請教workbitch絲
我用完melvita枝堅果油之後用the ordinary枝b5會起少少白色泡泡 有少少似乳化左咁
想問有無問題定可以照用 感激

我記得幾個月前見過九龍灣間屈人寺有tester 試
自己仲試左幾隻

去sasa d貨仲新、又係正貨
仲要學生好似95折
搵唔到理由幫襯代購

玩味重
但質地參差 價錢又唔係好平 我都好少買
特別是眼影
聽講質素時好時壞

其實屋企好似有
仲好似試用過
不過試用過太多野 已經忘記左
淨係記得陣精油味係幾舒服既

就係唔知佢做乜整咁大舊
唔知做咩d 包裝/名愈來愈肉酸

之前想入黎送畀朋友
一查之下原來佢都唔係cruelty free 就算了
一直以為佢係cruelty free

有無人試過colourpop打錯shipping address??
前晚落單後先發現打少左，
個陣即時Email左佢地但唔知改唔改到
好擔心

Can I change the shipping address for my order?
We will be happy to change the shipping address for you order! Please email our Customer Care team by clicking HERE with your order number and the updated address ASAP, as we are only able to make changes to your order if it has not yet entered the packing process. Please note that changes to your order may be limited during periods of high order volume, including launches and promotions.

本黎想答MAC 但佢都有animal testing

Thanks

好彩佢呢排多order 無咁快ship

我通常第一個email就講自己order number 加發生咩事
提供埋有用資料
等人地一睇就知咩事同快啲處理
唔洗來回幾個email 始終驚再甩漏
冇惡意的 純粹比個意見

扮工時間

update 下近排冬天既base routine先~
primer轉用番embryolisse 藍色個枝 呢枝cream 狀primer保濕度超勁 感覺上仲保濕過lm個隻 乾肌恩物
用咗之後上妝好貼服 d紋好似撫平哂咁 係冬天既makeup base大愛啊 印象中都有好多日雜推薦過的

而粉底就依然係用番koh gen do aqua foundation去做個有光澤感既finish
對我嚟講係冬天用呢隻粉底係唔乾的 係base 個step做足啲補濕就可以了
而且夠持久 都維持到至少10個鐘唔浮粉啊
定妝方面都係koh gen do 既碎粉 呢隻我之前都share 過 乾肌用都ok 唔覺得乾啊 同埋d 粉真係滑到一個點令我冬天都放棄唔到用碎粉 魔鬼啊
大致都係咁 分享完畢

只係食既冇問題架
只係幫你快啲好冇藥性沖突
普通保濕skincare都要做好

點解係油之後用
正常b5之後先油，油係手掌搓開再印上面
冇問題既，我有時用佢枝b3都會

宜幾日好乾 就拎揸身嘅bio oil溝落lotion黎揸臉
其實得唔得？
定係買枝玫瑰果油/堅果油好d？

係 我都係咁樣
不過佢都係Send左個format我叫我跟
之後佢就話幫我update左

我都有呢枝cream
如果唔當base搽當night cream搽得唔得
好大枝好似用到下世咁
我混油真係而家咁凍先有機會用

絲打識貨啊
我諗應該可以用嚟做night cream 既 我見佢話可以當做普通保濕cream 用嘛

碎粉燒著左
係粉紅色 SPF 50 嗰款
定係白色經典款？

我用開粉紅色款 上面感覺幾粉嫰唔死白
諗住用完會試透明款 絲打快啲去counter 試下啦 正到嘔

大大力放火

embryolisse可以係邊到買？睇到好想試

下巴成堆瘡 通常係腸胃唔好
食多啲蔬果排毒同飲多啲水
好似有幫助

利申 上網睇

岩岩去左試粉紅色碎粉
勁多閃粉 閃到痴左線

小心d 呢句
祝你改到

Mac 好耐無過野... 主因係animal testing
但佢近年瘋狂出collab 但都唔吸引到我
Patrick Starrr
搞到同Colourpop 一樣檔次咁，同youtuber 合作

竟然係有碎粉
唔試過真係唔知

點解要溝落lotion 度
就咁茶唔得？

買左trilogy玫瑰果油同kose隻cream撈埋用
超正
萬寧減緊價 買左兩支 冬天用

唔記得講 自
係有閃粉啊 我鐘意有光澤感finish
所以都接受到嘅
係咪好輕好滑？

好似有3款碎粉
2隻有色
一隻透明

I buy online on health post, much cheaper

岩岩去海港城facesss 試
個撲超級污糟 試上手剩係見到閃粉
屋企全部都係閃粉底妝都覺得佢太誇張
唔知關唔關個污糟撲事
其實出街試碎粉應唔應該自己帶個粉撲

點先可以令到個蘋果肌飽滿d

係咪得打針

無法子
出面d野好難唔污糟
通常試完我就叫佢畀落妝紙落左佢
有帶水心

無法子
出面d野好難唔污糟
通常試完我就叫佢畀落妝紙落左佢
有帶濕紙巾就再抹多次

點解要塊面飽滿d
瘦得滯？

Sorry 打錯
係閃粉
唔知佢碎粉有閃粉

thanks

冇毛孔問題的話就打下highlight 上蘋果肌位，視覺上會睇落脹d

根源問題就睇你係因為瘦而冇左蘋果肌，定係因為下垂問題，醫美有唔同做法

agger
或者有時我會要求用即棄海綿試

蘋果肌係咪姐係鼻翼側邊個位？
我自己化妝個陣會掃少少紫色highlighter 上去
視覺效果就會漲卜卜 但記得一定要輕手
如果唔係好易會有d 詭異既光係面

不過長遠計都應該係要醫美

紫色highlighter既話我覺得becca prismatic amethyst 好正
出嚟效果好自然 又持久 上妝都好方便 不過略貴啊

平價既就coloupop #hippo 又係自然持久
不過佢係膏體狀 應該唔係人人鐘意 同埋有D易乾

用白一號嘅concealor 印上淚溝位，記得用matte 嘅 loose powder set

紫色highlight都係好方法
化妝黎黎去去都係個啲招架渣
白一號打亮
深一號打影
不過膏狀粉狀因膚質決定

當然一勞永逸就醫美啦

[member]包膠
琴日買咗支bare minerals 既豆沙色唇膏

本身係行下街睇下冇諗住買
加上個BA態度都麻麻
但係專櫃試完個效果真係燒到我
即刻埋單

呢個係薄搽既效果 已經好上色了
厚搽會再紅d
隻色勁靚但敗筆好易甩 唔持久
不過都無減我對佢既喜愛
鐘意豆沙色既絲打可以考慮下

[member/]
Sorlee我真係好柒唔記得加返

我都想係瘦得滯
d肉應該去既地方唔去

醫美姐係點？
打透明質酸係面？

但係好易變形
始終蘋果肌成日會有表情郁到
靠化妝highlight幫下手算啦

btw今日聽完個talk
有句quote
(圖from google)
個talk係講環保既
但我覺得買化妝品/生活全部都關事
loreal gp/cruelty free/衫/fashion items
自己覺得係重要既真係想做既就自然會去做
每個人都有自己既選擇
我諗留得係呢個post既絲打都係有自己既立場，共勉之

會變形

講得極端d
做手術係咪應該得呢
純討論

始終面既high point
肌肉又唔同骨
下巴反而冇咁易，angelababy都要好明顯大笑先見到啦
蘋果肌會關係到好多微表情，
變左唔止醫生手勢，運氣都會係一個因素
或者做下誇張表情就現哂形
除非你真係接受唔到自己蘋果肌
唔係既話盡量唔好用醫美黎搞

cezanne 白管嗰支我有 唔算好潤身 都幾易甩到得返個圈
用左幾次擺埋左一邊

開架真係好易甩
用完media 同cezanne 之後就驚左唔再買開架了

其實自己未有需要住
但作為女人都會淆底
要諗定後路

Canmake 有支潤潤地既唇筆
同kate 唇膏
開架質地都算幾好
Canmake kate 唇部產品我個人覺得比cezanne media 好

Not good.. 佢用左幾次自己解左體

如果唔係瘦而係下垂，可以做Hifu做番提升

另一情況係過瘦或骨膠原蛋白流失，可以打sculptra, 等自己生番骨膠原（例子係趙頌如面瘦如骨頭，近年出番黎就用呢個方法令塊面飽滿d)

最直接而快捷方法就係打透明質酸
（如voluma,restylane,Ellanse比較密度高既透明質酸）

最自然既係Hifu,sculptra都係自然但要自己定時按摩注射位一段時間等佢生番骨膠原，但呢兩種方法都要等最少2-3個月先開始見效果

透明質酸好處係即見效果但打得唔好會好唔自然

利申：只係打過hifu,黎緊會再打

補充番，再徹底d去台灣抽脂補番蘋果肌

不過個人覺得，呢d去到超過40歲有閒錢先做，我而家都覺得自己蘋果肌已經跌左落黎，但都最多做Hifu提升番就算，如果絲打廿幾歲就用化妝應該已經補救好多

有好深淚溝表示想死
打hifu都幾貴下 可能第時正式做野都未必捨得打

係似佢呢隻咁一笑就有條坑

佢真係好樣衰

學到野
Hifu要隔幾耐打一次
等2-3個月其實又唔算好耐啫... 如果係我我等到

咁肥人/肥面既人其實係咪會容易下垂d

女人幾時都唔夠錢

小姐邊位 唔識

絲打咩肌？
燒著左log gen do

屌 眼盲
無野啦

色號係咩

Hifu有分韓版同美版，美版機只需做一次可以keep 18-24個月，但聽人講痛到hihi

韓版能量細d,每個半-2個月做一次總共4次打晒成個療程

肥面唔一定易下垂，下垂成因都係骨膠原流失，支撐唔起d皮膚，瘦面皮鬆一樣會下垂，或者買家用射頻機勤力屋企做都係最自然又叫有效果既拉提方法

但千其咪浪費錢買聲稱有拉提效果既護膚產品，因為下垂係深層皮膚問題，唔係塗喺表面就會有效果

⋯呢種叫貓咪紋或叫印第安紋，後生有多數係天生面部刃帶問題，唔建議打透明質酸，易有表情而有舊野走黎走去，我估要去台灣果d刃帶調整手術或補脂肪先自然

一口氣買左幾支chifure(#647 #416 #748 #153)，全部都好靚
咁買法都係千幾yen，已經有粉紅有橙有beige有啡
覆蓋晒平時大部分需要quality又ok，真係抵到

頂我都係呢種，印第安酒窩 酒窩生喺蘋果肌上面，一笑就好似有貓鬚咁
以前冇乜問題，但而家瘦左+老左就變左唔笑果個位都有條痕
雖然淺，但係咁既位置真係覺眼到呢......

以前有同學都有
其實我覺得好得意

前幾日經過canmake 既專門店見到有好多指甲油賣，買咗幾枝嚟玩下。揀咗隻有珠片既色，幾有節日氣氛，而且好longlasting ah，我星期日搽完到而家都冇甩過 。同埋真喺幾平的
但喺唯一壞處喺比較難卸囉

隻色好正啊 有啲似CT walk of shame 同bond girl 喎

thx絲打
姐係冇望啦

我見etude house 啲大閃粉指甲油都會建議用搣得甩嘅base
可以解決到難卸嘅問題

有聖誕樹即刻正皮

原來喺咁 拿拿聲去買枝先，thanks 絲打

好應節呀 我比較少搽指甲油，請問有冇啲咩牌子嘅base 搣得甩？

etude house 有peel off base 不過我冇用過

有咩推薦

容易甩嗎？

744真係

佢舊既真心唔錯
週年慶我會買勁多盒洗面補濕面霜嗰個set
宜家冇啦

bareminerals gen nude 唇膏

藍管long lasting啲，銀管一般可接受，食完野都係要補，但實在太抵用又唔乾所以冇乜所謂，同埋佢搽多兩層都唔會覺得厚同唔舒服

好有聖誕氣氛 絲打隻手又好J 平時茶咩咁白滑

美版 唔怕痛 不過點解會痛？
咩叫能量細d?
唔好意思 太多問題 好多野唔識

我都唔信茶產品對拉提有幫助

絲打真係好熟醫美

係咪好似佢咁
佢天生已經係咁 條紋勁到無朋友
笑起黎好睇
唔笑好顯眼

hifu係用放大鏡匯聚太陽光的原理，燒灼深層皮膚真皮與皮下組織層或表淺肌肉筋膜層，其實係「至諸死地而後生」既方式，燒傷皮膚深層從而刺激骨膠原增生，如果能量唔夠，唔足以燒傷得夠，咁生倒骨膠原或firmming效果有限，
同埋要睇佢幾多mm探頭都有唔同效果：

例如4.5mm係打到最深層筋膜層用作拉提
1.5mm頭係表面嫩膚，或用來打眼底皮膚較薄既地方

所以延伸美版機能量夠，燒得夠傷係效果會明顯同持續好多（18－24個月）
做足全面至少400-600發，唔好貪平幾百蚊打果d，因為本身個探頭係有消耗性要成本，一定同你打幾十發劏你比幾皮野做全面

韓版未做到美版高能量技術，只能連做4次去keep住1－2年效果

我好熟醫美因為我有朋友咩醫美都試晒，熟到美容展佢美容院朋友搵佢出去幫手睇檔果d，我成日o係佢度學唔少呢d知識

Bm有護膚品咩特別推介？
之前有人俾左支洗面我試
我乾肌 洗完又真係唔緊 其他好多用完都覺得緊

bareminerals 冇乜點俾錢KOL promo
搵唔到靚嘅唇swatch

新嗰堆冇乜試過
你用過覺得正可以買黎試下，都係200一枝大大枝唔貴
基本補濕佢係唔錯

講起TO之前好多人話NMF好用
買左返黎
搽面秒爆粒粒
我以為我塊面唔岩搽佢 掉埋一邊

到冬天諗住唔好晒搽下頸搽下手
搽左兩次咁大把
痴撚線條頸同對手而家敏感
條頸好痕 手背啲毛孔紅曬又痕痕地
成廿歲人第一次遇到一樣搽邊都敏感嘅野
而家睇左醫生搽緊藥膏

近排發現用EM礦物粉過半日後會有暗沈問題，有冇絲打都係咁？

我仲有 但我冬天都係會岀油

我都用緊，我混乾肌，眼底下面豬登會出少油
下半塊面會乾到甩皮
但因為荷爾蒙問題有暗粒
其實做好補濕補油我呢幾日咁凍都仲用到
無甩皮無浮粉

我通想搽完lotion 最後會拍兩滴haba 上面
(應該唔一定要用haba 掛其他油可能都得）
換衫梳頭後用掃拍上面
唔打圈因為我一打圈就好似會推走曬啲油咁會好卡
然後過一陣就會變奶油

我用jojoba base嗰款冇事

我日日用緊
但每次上bm都覺得遮黑眼圈好煩
上nars盒裝又blend唔開 上多幾層bm粉重點遮又容易變黃左
撇除呢個問題其實零缺點

講起醫美，我報告下先，我上星期終於見左醫生，想搞下黑眼圈，包包面同雀班

醫生話我黑眼圈係偏紅，同有淚溝，所以要打針，同埋打laser幫助淡d（不過唔記得左問佢我係血管/色素型）

包包面佢摸過我面話我似脂肪同肌肉一半半，話我可以打左咀嚼肌先，話大部人打完都會有效果

佢講到要打針我有d淆，所以最後決定做laser去雀班同黑眼圈先，雀班d焦甩得7788，但黑眼圈就冇咩改變，預左要打多幾次laser同打針

其實我最想搞係黑眼圈同包包面，但打針真係淆，本身都想做hifu，但真係比較岩真係年紀大而下垂既人做，用黎提拉筋膜

如果係我呢種自細包包面，脂肪型同肌肉型，做完都唔會冇左舊脂肪同肌肉，就算瘦左唔係永久，好似打針要隔陣又再做hifu，咁創傷性真係唔知佢會唔會有後遺症

之前睇絲打講要乾爽上礦物粉先最靚 但用咗油會好笠 上到一達達
絲打你用油有無呢啲問題？

上面張相唔quote 啦 太長
不過真係睇到有個效果係度
絲打下巴個位緊緻左

聽落後韓版比較入門級

原來都真係好多學問 平時唔留意都唔知
做之前一定要做好功課先得
你朋友都認真好西利 咁玩法咪傾家蕩產

多謝哂絲打咁詳細解釋

好恐怖 醫生點講

絲打如果唔係勁包既話就算啦
天生面型係咁既話始終好難搞
不如外型上eg 髮型睇下有咩幫到重好
多謝經驗分享

「哦，敏感黎架啫，開啲藥膏俾你搽」
而家摸落滑返啲冇紅冇痕喇

係咪類固醇黎 係既話要就住用
用太多皮膚會薄

無wor
可能我無打圈上所以無一達達

係呀 醫生有叫我千祈唔好搽多過7日
多謝絲打

係勁包
重有雙下巴同勁深頸紋，好核突
最近呢排都想做gym同yoga操fit
睇下可唔可以做運動瘦到
不過應該要一年半載先睇到成效

有冇sis用過其他方法減包包面，去頸紋？
我見過hifu係work但咁近甲狀腺唔敢做

香港係咪冇orbis專櫃？

我用緊豬鬃毛梳啊，絲打你知唔知點樣清潔把梳先朝乾淨 我已經買埋佢個清潔刷，但只清到大條頭髮，塵果d完全整唔到出黎，sales 又話把梳唔濕得水

我冇用佢D梳呀... 我唔梳頭 你用牙翻撩下WORK唔WORK

好在都幾快好番d
我查TO 都敏感過 又係紅曬、仲好那
不過果支係toner
以後都唔敢用TO d 野

做多d 運動 點都對身體好既
應該唔使一年半截？ 配合飲食幾個星期-2、3個月點都會瘦到d

醫美最緊要搵個好醫生問真d 同做好d啦
但我個人覺得香港呢方面監管認真麻麻

搽身都出事cls
未見過敏感到咁誇張
但正常成份冇乜問題

無哂啦
早前徹走哂

有邊款保濕易吸收同唔會生粒粒?thx
利申我係暗瘡肌

想要lotion 精華 化妝水？

lotion

想問下依家邊到有得買givenchy 10號唇膏
想幫人買

謝謝sis分享，christmas好多專櫃都有教化妝，留意下先

Btw 我係又乾又油嘅暗瘡肌 一邊出油一邊甩皮 瑕疵好多
之前買咗絲打推薦嘅ka遮瑕膏上多兩層可以遮哂 而家用緊covermark隻草本粉霜隻色黃到生肝癌咁 仲要唔知點解一啲痘印都遮唔到 仲有啲乾 上鼻頭會甩皮 上完幾個鐘額頭面脥都會起格甩皮 已經做好妝前保濕 又溝haba油用都係咁
有冇絲打有保濕啲嘅粉底推介？ 想搵隻夠潤 可以cover到我塊面一撻撻嘅遮瑕膏嘅粉底
暫時諗緊Dior forever 同雪肌精 myv
Myv嗰隻好似好潤好燒 不過真係零coverage咁濟
唔該哂

如果要遮暗瘡印拎corrector遮咗之後再上遮瑕膏會唔會好啲 始終粉底只係拎嚟tune膚色 有瑕疵要遮最好再用翻遮瑕膏
我應該會試下day norish fixer 平時上妝前都有做好保濕 可能自己心理作用 硬係覺得用咗保濕primer之後個妝有貼啲

我有用綠色corrector溝遮瑕膏 基本上遮瑕膏已經遮哂啲印 只係啲遮瑕膏有啲厚 上到塊面一達達咁 所以想要隻保濕又有少少coverage嘅粉底遮返啲遮瑕膏均勻返膚色

開架 curel or muji

係咪Ka個隻上太厚？ 始終佢係偏厚既粉底 2層應該比較厚
但covermark係比較水狀同透薄

唔好客氣呀

其實平時都好多呢d化妝班
通常買夠某個數，佢就「免費」教你30mins/45min etc
唔使心急聖誕前去
除非你想黎緊假期前要學識點化

絲打用邊隻? 用完後不會生粒粒同易吸收嗎? 我係暗瘡底 謝謝

我最近都心思思想買covermark草本 但睇好多ptt同其他 個個都唔同講法
一啲話好厚一啲話好薄 仲有人又話中高coverage 有啲又話無乜coverage

暗瘡底係咪用好多絲推既ad+好d
價錢就貴d

未用ka之前淨係用covermark都係乾 只係加咗ka再乾啲 我啲印深色到應該得ka遮到 到

我都覺 一開頭上網睇啲人話covermark草本高coverage同doublewear差唔多 又唔乾
但我用就覺得冇乜coverage 連極淡嘅印都遮唔到 仲有啲乾 重點係我黃tone但佢啲色真係太黃 生肝癌feel 明明買嗰時試係啱色
啲評價好極端

暗瘡肌我覺得唔洗考慮雪肌精myv啦，遮瑕力低，同埋佢內含好大部分無係護膚油，有機會令d瘡生得仲犀利

唔試上左粉底先遮暇？
冬天試下synergie個mineral whip
高coverage又有防曬
雖然oil base，我暗瘡乾油肌冇因為oil base爆瘡
不過係顏色少得neutral tone，你可以加少少covermark落去溝

我好多暗瘡印(成日生大粒石頭瘡)佢都遮到7-8成，再加ka就fullfullfull coverage完全係perfect match
我用6號+whip既2號色會有少少黃左，唔知你ka邊隻色

我乾油肌都唔敢朝早用油
絲打真係好乾下
skincare嗰到做返好啦
甩皮用好mild既物理性去角質搞掂佢

用緊the saem concealer 唔乾但都遮唔哂 最多淡左
好心動試ka 不過d色好似好難簡
between我係用covermark草本blue tone所以冇黃既問題
撩多d同用掃上coverage會高好多 我會覺得係中等

我覺得the saem好乾 拎嚟遮人中位附近嘅暗瘡印 同嘴角位 隔一陣就起乾紋同埋啲遮瑕膏好快唔見哂

忍唔住share下
今日終於有機會試新野

呢隻碎粉真係好正
用完esprique已經有少少遮毛孔
用埋佢簡直錦上添花
成塊面變副好柔和好soft咁
我啲毛孔唔見晒咁滯
去開日本台灣既絲可以買黎試下
Benefique
皮膚乾一定要用！！！！
最後係用過既底妝大合照
利申：混合偏乾敏感皮膚

聽人講myv夠潤 暗瘡乾油肌好麻煩

粉底霜大部分 coverage都高既
Rmk用緊 都唔錯
不過如果你會出酒好難用到霜狀
會溶同埋變反光板
所以我覺得你搵隻long lasting同控油primer先
如果唔係好難搞

我ka三號色 covermark隻色同ka隻色差好遠 ka白covermark黃 我ka又上得厚上得大範圍 所以要之後先上粉底cover ka啲色
上妝前用完haba油冇甩皮但一上粉底又甩
唔該哂絲打 我試下synergie 先

用過the saem覺得乾
Covermark我用好多會變到好厚好黃 coverage依然冇乜高到 到

我用乜muf cdp bobbibrown
全部都係淡左
但ka係完全冇左

而且好少就夠
眼圈暗瘡印乜都得

咁synergie你可以睇一號色
應該同3號ka幾夾
上粉用beauty blender印唔好打圈用掃
應該會貼好多

想問其實落妝之後係咪一定要洗2次面？
冬天洗2次面好乾呀

點解要洗兩次
落妝應該已經當做一次？

個facial 姐姐話一定要洗2次面 其實我聽好多人都係咁講 但冬天洗2次真係好乾

死啦我用慣左礦物粉今朝用givenchy matissime velvet foundation
潤係夠潤
不過硬係覺得個finish唔夠自然好假
同個coverage 有啲低
Givenchy foundation 暗瘡印好快現形大約5,6個鐘
明明em 可以hold 到十幾個鐘

想問呢隻有冇閃粉
最近物色緊無閃粉乾肌碎粉

有咩方法可以解決眼影積線
粉底唔會上眼皮 上完can make 白色支base 再上碎粉再上眼影 幾個鐘之後已經積線

用緊佢枝落妝油 精華油 同rich cream

bm唇膏睇圖真係幾靚 得閒要去試吓先得

用洗面奶就唔會乾

咁絲打有咩洗面奶推介 我混乾既

Caudalie gentle cleaning milk
唔貴又大支 百幾蚊左右
Sasa有

有冇人知笑紋點解決

有卸妝已經當一次啦
你好油？
普通一次就夠
一係就你既洗面太廢

試下其他brands既base
nars mac好多都出名

因為你用有膠質既面霜
主要都係Xanthan gum/carbomer
其實大把細牌/講究啲既牌子有好面霜
因為膠質好多時係呃你個面霜好稠好有料
你咁既情況直接用油仲好過

我自己用緊幸福肌
覺得好用就唔轉 冇乜留意其他冇膠質既面霜
因為以前用過既點都有啲
你望住個ingredients list ban 呢兩個成份應該就差唔多

護膚用去紋既淡化
化妝用silicone base blur
醫美打filler
完

岩岩double check過應該有

我乾皮膚，查完skincare都會有層嘢

我覺得係正常？ 等十分鐘用面紙輕印就得

之前有一排見過絲打屌呢間IG 黑店
好似好多followers 既
而家又有人中伏
大家真係要小心

傳送門

(有圖，絲打入)提防ig黑店賣冒牌化妝品

我淨係t位油 我用洗面皂的
唔該曬絲打

洗一次夠喇
尤其洗面皂咁乾 唔好洗得太密太耐
之後試過日日用皂 洗到皮膚好易敏感同痕

唔好亂聽facial姐姐講
同埋皂咁鹼得極油肌用到
唔好亂聽啲乜手工皂好好
洗身就得面就不了

其實好多大牌子為左shelf life或者成本
個產品formula都做得好一般
只為即時上面既感覺，
又唔係個個都識分
好多就算用左幾十年skincare都係唔知自己用左乜
好少會有人睇成份/上手就大概知有冇膠質

如果budget ok真係可以試下幸福肌(佢有成50ml
佢有分幾隻油份%啱油到乾性皮膚用
之後慢慢發掘下indie brands可能會搵到最啱自己既

之前做過pH值既test 差唔多全部變哂深紫色

用皂洗面 塊面乾到龜裂

點解無lala都同佢地做測試既

正常
除非加好多調節劑
普通皂，由其你上面test既大部分係勞工梘都係好鹼，先有勁既清潔力

手工皂咁易中伏既野
居然多數都賣得唔平
特別是本地同台灣果堆
好神奇

但用番梘沖涼好爽 好乾淨
用開iherb非洲皂沖涼
洗面都係用番洗面奶溫和啲好
始終塊面皮膚薄過身

其實10幾蚊既都夠用，百幾蚊既成份唔差我好多。

用橄欖油and its fds做base既話其實差唔多100蚊港紙係可接受
我會買黎洗手沖涼
好過liquid soap
如果面有少少油都會捽少少黎洗走啲油(只限油肌

唔逐個覆了
手工皂真係沖下涼都還好
用上面的話
就算識睇成份都唔建議買
本地無實體店果d 手工皂好似完全0監管？
有實體店果d 海關同消委又未必做野

有d似ig shop買蛋糕一樣，完全博唔過

外國買 (eg iherb)
平平地沖下涼就算吧

順道祝各位絲打聖誕快樂

算啦佢又唔係咩high end 品牌

呢d 紫紅色最岩黑皮膚既人茶
好可惜唔岩我
但我都有幾支係度執塵

完全係
未熟成都夠膽賣

aleppo soap/gamila幾好用而且都係起碼幾十年傳統好多人用完都ok

呢段係我係之前個手工皂post留既
“講真加咁多野
啲ig shop咪又係上網睇返黎亂溝
做過中學lab都已經知neutralisation係嗰一兩滴酸/鹼既事，要用哂pipettes burette先精準
佢地冇咁精準既儀器又唔等耐啲令佢盡量熟成，
淨係坤班冇相關知識既人賺到fatfat
成班話乜本身有濕疹好多係用平時超市2-30一枝嗰啲，入面全部係sls+香料咪trigger到濕疹
一用返好啲既清潔成份，自己皮膚recover到就好返
買枝amino acid base既一樣有咁效果
加中藥材(唔止一樣)仲on9
又唔係中醫/中藥出身，
藥材性質/對沖完全唔識
咪玩啦 人地唔爛面返黎搵你已經好好”

識人有打
真係好左7-8成
再加少少粉完全消失左
不過我唔知佢之後幾耐冇左

如果真係要做 拮落眼附近一定要搵有醫生既診所
要知道醫生名同成個流程
唔係個醫生講完搵啲唔知咩人打
好似yuki介紹果間咁 啲人話連醫生名都唔肯講
出左咩事 咩保障都冇

我黑眼圈都好勁 不過都睇化左
宜家遮下就算 冇謂搞到眼底咁厚
同埋藍黑色啲眼圈可能血液循環唔好
可以按摩下 同冷熱交替敷下眼

有冇絲打有眉gel技巧可以分享下
我本身眉毛好濃密 有修眉
想用淺色眉gel gel 淺啲眉毛
但係成日都上到一撻撻 好污糟咁 唔係好識搽
有冇絲打可以教下我

逆毛一〉順毛，再搵眉掃再順一次

試下用紙巾抹一抹走多餘既膏體先再上眼

有冇人想夾colourpop
我會買$30嘢

原來另外有手工皂post

好多人屌佢乾
但咁平... 市面好似無咩牌子好似佢色咁多又平
乾d 我完全接受到

其實唔咁乾又好難完全唔甩
我唔太鍾意全matte 同乾既感覺
但佢ultra matte 好多色好靚

唔係好似50%off咩早2日

我都係咁話
要潤好難唔甩唔乾
好懶，寧願乾d都唔想成日補妝

Christmas 諗住忍手唔買野 所以冇睇到，點知到咗boxing day 就破介了

唔該哂兩位絲打
因為我真係好懶 諗住打完可以一勞永逸
如果一次可以keep到一年以上 可能會試下
不過上網做功課 見到打透明質酸好似係針對淚溝型黑眼圈 唔會減淡黑色素 不過我淚溝問題唔嚴重

至於係醫生方面 絲打好細心 如果真係決定咗要打一定會做足事前準備啊 多謝絲打提醒
不過yuki係邊個

我用satin嗰隻都覺得好乾
Matte嗰隻肯定接受唔到
Colourpop啲唇膏嘅味好難頂

唔記得利申返自己係間中乾咀
我平時極道討厭liquid lip product,但呢隻我可以 因為佢一搽上去乾左係到就唔甩,唔lam唇基本上唔覺唇乾同feel唔到有搽野

漏左講！我個枝colourpop冇味

mk youtuber 之前教人用滾水浸con 同賣假con 嗰位

有十隻色個blush palette 200蚊都唔洗

我打錯 係yaki
我之前有朋友想打 話佢睇個youtuber 好似好得
我問佢係咪yaki 佢話係
我立刻屌到佢仆街
入侵性既野一定要睇清楚同保障自己！

就係買咗呢個

Happy Sharing 呢幾日趁天氣暖返轉返用only minerals 前個禮拜日日用liquid fdt搞到又爆瘡
轉返用om真係冇再爆過
同埋琴日用完om去咗bbq… 完美hold 妝10 個鐘
d 瘡印都遮得幾好 好正啊 繼續狂推
ps 乾肌

請問你地用礦物粉係打圈上定係點?因為我次次用都係打圈上,之後就生粉刺....

我試過打圈同向橫掃既方法上粉都ok 啊
都冇生粉刺同埋效果差不多
會唔會係隻粉唔啱你？

佢咁樣去一轉莎莎買都可以淨賺12蚊支

計漏咗 vip都95折，仲有現金券

低能代購當人水魚

好難得係仲有好多人會喺ig買野，係咪都係搏會唔會瀨野？

又幾靚

睇 youtube 無意中睇到 clarisonic 出咗按摩頭
但知道 clarisonic 係 loreal group
想問吓絲打們有冇類似嘅推介

我之前都諗緊邊個Yuki 原來係滾水浸con果個

有冇方法唔顯毛孔
覺得用左佢d 毛孔好似放大左10倍

佢地唔係淘d 貨賣番畀你地已經叫好好

hm用d silicon based primer？
laura mercier 同smashbox 好似都有出類似primer

Canmake/zino 都好用。 前者用嗰排啲睫毛硬啲濃密咗，後者覺得用完長咗

已夾 thanks

大家知 有咩減 可以睇

OM單數定雙數啱油肌多啲
同埋你地買咩色號嫁

呢間食水都幾深 香港先買105 同埋佢講既色香港都有囉

呢間買140

單雙數係指有冇閃粉only
單數係閃 雙數唔閃
我二白用5號色
其實佢唔算好閃 有種少少自然皮膚既感覺
反而試過唔閃好似會好黃好暗咁

好似係紫色

有一枝，用過一兩次，遮瑕都幾好，普通泛紅同印都遮到。我混油，搽好保濕唔覺乾。
不過後期皮膚狀態好返，就冇再用了。

拎返盒bm ready用(discontinue左)
礦物粉真係又快又貼
上完~10分鐘會變cream咁/上setting spray就即刻變
重點上blush個掃死隊難隊都唔會浮
liquid成日大力少少就出事好似變形蟲咁

其實係想問上佢隻粉果下有冇秘訣
同埋我唔茶silicone primer 唔鐘意隻質感

而家d ig shop 真係痴線
咩野人先會幫襯架

我覺得佢好睇皮膚狀態，有時會上完即浮粉，有時又唔會，好奇怪

大家有冇偽素顏既粉底液/cushion可以推薦??
好燒既雪肌精有致痘成分唔用得

諗住買mac studio fix 但唔知妝感會唔會好重
遮暇度唔洗高,但好想修飾毛孔同均混膚色

利申: 混合偏乾,痘痘肌

Studio fix fluid唔啱冬天用 佢係一支比較乾爽嘅粉底 混乾肌表示好快龜裂同浮粉 要溝油用
妝感方面好自然 唔重

感恩感恩

想試ct magic foundation
睇啲review好似幾好
Btw 點解我冬天反而會多咗瑕疵
啲暗粒比我多手搞下變咗暗瘡 去完benefit脫唇毛之後 嘴附近係咗好多粒粒

我去過兩次benefit修眉之後都生哂粒粒，個Ba話叫我修完果晚唔好搽太滋潤既護膚品，好啦我咩都唔搽啦，第二朝又係生哂粒粒 應該以後唔會去benefit修眉啦

我覺得mufe cushion幾好用 睇落皮膚好好咁，唔厚，但色號少左d

應該係佢d工具污糟 唔消毒

上面有個回覆用錯符號
》

應該係mit蠟果下動作太刺激搞到皮膚敏感
因為佢啲嘢全部都係一次性除咗個眉夾

係
希望我啲印係我hit pan前退得7788
等我可以用低coverage啲既其他粉

mac face and body
前幾日睇pixiwoo講起佢地mua好鐘意用
想高啲coverage就溝concealer
Lisa Eldridge都有講過

我自己都有
一年四季都啱
唔乾又long last
修飾毛孔就冇乜因為太薄，
用碎粉就得

用左年幾，偏乾肌，我覺得唔會浮粉，唔乾，係鼻頭黑頭位有小小卡粉，不過妝感都好自然，持久度幾好，但係我身上完全遮唔到暗瘡印，紅印都遮得一般，

脫毛真係好易出事
剃都會有機會敏感何況一下用wax拔
自己乖乖地用鉗慢慢黎可能仲好啲

我之前去過修眉 之後都冇搽過任何野 眉附近不停爆瘡 本來嗰啲位未生過瘡 嗰次之後不停生
同埋佢淨係幫我修咗啲雜毛冇幫我收過眉形長短對稱 自此之後冇再去過benefit修眉
今次收唇毛之後都冇搽過野係嗰個位 但都係生粒粒

由細到大全身都好瘦 塊面好包好方 睇相啲人會覺得我幾肥
但打完botox再打hifu 個面瘦左幾個碼 塊面細返哂 每個朋友都咁講 (不過如果骨大當然無辦法)
打完botox之後啲肉放鬆左 要做hifu拉返緊
(不過唔推介係邊度做啦 我貪平 唔係做咩美國機 都唔係出名既韓國機 懷疑其實係大陸機哈哈)

唔該哂上面咁多位既 分享
好感動

嘩絲打好勇，想問絲打大概幾耐有最靚既效果 ？

爬文話hifu係打完2-3個月先係最靚，
初初打完會腫，好驚太腫係人都知我搞過塊面

botox同hifu好似係非永久，
要隔幾耐再打針同做hifu?

唔好意思，比較多問題

我有magic呀, 你咩膚質?

我算乾
我覺得麻麻地. 唔溝野用會好厚,好焗下
同埋好黃....我估可能本身都黃,之後隔一陣再黃d

我買過ct既founation, primer, lipstick, blusher, 仲有skincare,最好用真係唇膏,其他都

我冬天係乾肌 夏天係混乾絲打你成功滅火
聽講ct定妝都幾好用 不過我冇定妝習慣 絲打有冇試過
Ct唇膏 之前哩到都有好多絲打放火
我嗰陣都比人燒咗bond girl
不過沙漠唇冬天都係搽翻有色潤唇膏算

唇比較乾，唔好直接用
好顯唇皮

botox around 3 weeks to 1 month
我個部聲稱韓國既唔出名HIFU 部機無咁勁 又無咩點腫 基本上有即時效果 但可能唔係咩廠機 我1個月之後又無再提拉無再瘦落去 所以答唔到你啦~~

大概9個月左右會再打botox and hifu

經過nars試佢個velvet matte foundation stick
好廢
手背都kick紋又冇乜coverage
個soft matte concealer好過佢好多
上完base用concealer重點遮下個finish應該仲好

試埋estee lauder新嗰支nude
好薄好貼，中到油肌light to medium coverage都ok

上面打錯咗 眼線色係5

By terry 支cc serum 其實係咪類似cc cream 咁
Coverage 都會比較低果d
單用佢唔用粉得唔得

其實想吹水
年尾埋單可以順便吹埋2017最愛既化妝品/護膚品係咩

我先: 化妝品 abh subculture
其實淨係鍾意佢d 配色
其他未諗起

有冇mint free 嘅lip balm推薦 主要拎黎厚揸過夜，中咗幾次伏 雖然唔貴但係用得一次就垃圾桶見好浪費，明明睇成份表冇peppermint 但係上嘴就涼到傻，唔該哂咁多位絲打
凡士林不在考慮之內

我覺得可以均勻下膚色咁
但係我係當佢primer咁用等個妝貼啲
如果多瑕疵淨係用佢一定唔得啦

2017最愛都幾難揀下 我成日都鍾意試新嘢
唇膏就一定係tatcha kyoto red 佢隻紅真係好靚同埋包裝太好j

cp yes please ct 邦女 邦女真係用足一年四季

有冇絲打有摸過呢隻kiko 粉紅色蜜粉餅
- kiko matte effect finishing powder

之前摸過canmake粉紅色棉花糖蜜粉餅
好鍾意粉紅色碎粉嘅效果 好粉嫩
但係想用黎打底 有閃粉唔太岩

目標想令灰皮tune up返
同埋想set 下skincare 遮瑕etc
用黎做礦物粉打底
乾肌
想問呢隻值唔值得入手

打算係invisible powder 同呢盒二選一

有google過但係呢盒野零review...

Nude啱唔啱乾肌用咖
Studio fix fluid溝完油都係好乾
睇完youtuber d廣告好心動
今日經過朗豪坊estee lauder 啲ba西到我即刻走 唔想試

fresh lip therapy?
好潤 不過幾貴

唔會overdry但都唔會潤
mac studio fix其實差唔多
如果studio fix已經乾咁就唔好試
乾肌用膏狀應該會好啲

Tatcha for sure
絲打會敏感？

到依家都無買邦女
反而有買stoned rose
我覺得stoned rose都係一年四季都可以用而且無論咩妝都襯到嘅唇膏

但係好多絲打話石玫唔啱黃肌

生油脂粒應該唔痛，會唔會係有紅腫既粒粒

早2日係酒店用過set淋浴品好鍾意3
Le Labo既Rose 31系列，唔知佢既香水同淋浴系列係咪一樣味呢諗緊想入手

Evelom都幾好

可以試下ad+個隻 佢話可以減淡唇色
glossier都唔錯

一齊分享2017 最愛

肌研同bareminerals榮登我嘅腦粉品牌

好懶今個星期無乜上水
好想分享我一用liquid foundation 就全面爆石頭瘡嘅事
於是拎返個foreo 出黎用就爆埋暗粒上面
不過foreo用多兩三日啲暗粒就清走哂
啲石頭瘡我真係唯有日日敷金縷梅花水
退左四粒淨兩粒

仲有其實轉左skincare
Caudalie 冬天唔夠潤
我就轉左origins 靈芝個系列
所以我唔知其實會唔會係依set 嘢唔啱我
Anyway 祝大家新年快樂

有冇絲打有用HABA隻鯊烯油 我用完塊臉好痕 唔知係咪敏感 有冇其他人用後感

印象中早幾日有絲講過用origins 靈芝爆粒粒

我會喊架如果係因為origins

絲打點用法？
我用緊第三支油都無痕過

利申 乾肌易敏感

barepro粉餅
remedy搽完skincare唔拍碎粉或者未吸收曬 唔乾爽嘅情況之下會上唔到粉
但係barepro 有少少濕濕地都上到粉
好透薄 上粉快 唔會好似remedy咁易上到有粉感
上粉成功率都好高
佢比remedy 易出油 可能因為我個底打得太潤又唔用碎粉
乾肌可用啊barepro
又可以拎出街補妝
個盒係好有質感嘅磁石啪啪

我記得呀，可能係我本身唔係敏感肌唔啱用，試多個星期睇下關唔關佢事

用過shampoo, shower gel, conditioner, body lotion都係差唔多味

圖入面係油脂粒，唔痛既。要搵野挑咗去先會無。
如果紅腫就係生瘡了，入面發緊炎。唔好拮佢啦，照常清潔會過幾日就好。同埋唔好搽太厚既上眼皮

個酒店set都係咁呀～果下覺得沖涼真係好幸福。我見香港最近要到IFC先有得買

灣仔都有間

我就咁搽 溝化妝水溝cream都試過

絲打有冇用過Rose 31果隻香水呀，想知絲打評價點，都唔平

夏天應該幾正
又last得好

睇到你地2017最愛好想買撚晒佢
等我又開心share下先
利申：乾肌

保濕：belif moisturizing bomb
比起aqua bomb補濕好多 勁易吸收 唔"lup"

primer: first aid beauty priming moisturizer
又係好補濕 用完塊面好有光澤
同becca first light差唔多效果 不過平啲

遮暇：colourpop
好高coverage 啲暗瘡印遮得好好 又唔會睇落好厚粉
不過遮眼底黑眼圈就有啲乾 所以剩係用黎遮暗瘡算

highlight：benefit watts up
唔係好閃個隻 highlight鼻樑勁真勁自然 好似個鼻好高咁

眉：12蚊店透明眉gel
唔係eyebrow coat 係藍色細細枝個款
畫完眉之後用啲眉毛豎起晒好撚靚 正過用有色眉gel

唇膏：colourpop ultra blotted lip doozy
matte得黎唔乾又薄 隻色係mlbb色 又唔會太nude
好自然好好氣息

fresh lip treatment poppy
好潤搽完啲唇紋唔見晒 有色潤唇膏但係好顯色
不過好易溶咁 今個冬天要用晒佢

我願意用barepro換ready

見到咁多感嘆號搞到好想入盒em

好多2017最愛產品list 未睇得哂
準備定研究2018年應該入咩好

2017最愛 我乾油肌(?)好似係
護膚品
幸福肌透氣型防曬 亮膚調理露 粉刺精華 高效美白精華 唇膏 全部都係幸福肌
Acure 磨沙係iherb買既 又平又好用

化妝品
碎粉 skin food 蜜桃碎粉 控油
遮瑕 wetnwild photofocus colour corrector同埋concealer (乾肌未必岩 呢幾日我都做多啲補濕先上到)
眉筆 one day tattoo 三用眉筆04色 黑色好自然
補濕噴霧 Mac fix plus 冬日用左舒服啲
唇膏 opera 金管 #5 nars dolce vita
Highlight colourpop #lunch money

好多開架 開架之選！

隻碎粉係咪好香桃味？係咪innisfree個隻差唔多定好啲？

我宜家兩盒一齊用
但ready個coverage真係冇野追得上
barepro純粹加少少色

各位絲打有咩lip primer可以介紹吓

同埋有無唇深唧絲打可以介紹用咩遮瑕好用

Mac prep and prime lip好正 我沙漠嘴用完哩個上唇膏冇卡唇紋同死皮
唇嘅遮瑕我就咁用bb cushion

mac好似幾多好評
真係要去鋪試吓

我都有用過bb cushion遮 但搽咗唇膏後都無用

2017 最愛 , 偏乾肌易出暗粒 + 有時好油

有d 真係簡唔到得一項, 所以有2-3樣Product

底霜: Rmk 保濕Mask
冬天用都Ok

粉底: 夏天: Shiseido 智能粉(上年果款) + 冬天: Make up for ever Ultra HD
暫時最愛呢2款

遮瑕: Armani Color corrector + Armani Illuminating concealer
唔乾唔會顯紋, 又唔會太過潤而厚重

碎粉: Nars Light Reflecting Loose Setting Powder
唔乾又定到妝 已經用晒整整一盒

眉: Benefit KA bown
之前用開Kate但買完呢個又好好中意而且係超級持久

眼影: Suqqu #03 / Colorpop Weenie / Colorpop Wattles
Suqqu 好靚 又唔太捨得用 氣質感up
Colorpop 就快靚正 Creamy好快完成到眼妝

眼線: Mote Liner
完全唔甩, 比Loveliner好

Mascara: 好少用, 用就多數用Kiss Me

胭脂: Suqqu#01 / Suqqu#04 / Clinique Pink Pop
Suqqu 同眼影一樣用完氣質感up 01 04 一樣靚
Clinique 已經用到無左個花花紋, 想買多粒添

唇膏: Mac #See sheer / Givenchy Rouge Interdit Vinyl #09
Mac 同Givenchy 都一樣係d 日常系用到色
Givenchy 係年頭最愛
Mac 係年尾最愛

Highlight: Laura Mercier Highlighter # 01
超幼細唔顯毛孔

上粉底時順手上埋嘴 年中食唔少粉底

我未用過bb cushion以外既野
係咪遮瑕度高啲？
搽唇膏後係咪都遮到？

見啲韓妹啲唇好好睇

無呀
太多香水，未考慮購入

[member]

唔知有冇人留意pola出左條新line，個foundation 4隻色好得意，香港冇賣，去開日本既絲打有興趣可以去專櫃望下

有冇巴絲打想夾幸福肌啊？

仲有少少紅利未用完，原來今日23:59就到期，但我但1樣野想買，如果有野想買可以一齊夾順豐

唇遮暇我用innisfree個個 都算遮到唔會太乾
同埋方便帶出街食完野後補
如果用粉底遮完食完野都會無晒所以我一定要帶出街補

你地燒中左我by terry setting powder
用完lm 搵緊新碎粉

by terry 啲嘢係真係幾好用 貴啲煮抵

想問絲平時係邊到入開by terry?

其實有時貴買平用真係好化算
買左lm用足三年先用完
Innisfree 係平不過咁細盒好快用哂，再買再買，三年後條數其實差唔多
不過壞處買中伏嘢會十倍心痛

我喺spacenk買
佢係平過香港少少 £100 free shipping
通常一個星期多啲會收到

同埋你開account嗰時開埋N.centive 買夠£100就有£5俾你下次買嘢可以用

等我都share 下先
今年皮膚真係好唔穩定
年中個陣發現有多囊卵巢
搞到我面豬登狂爆暗粒粉刺
搽咩碌都好只會好幾日然後再爆過
本身就乾性敏感肌
依家就有變到混合偏乾，仲有小小印

Skincare:

Thayers 花水(unsented)
-用左3枝，補濕有feel 過f牌大馬士革玫瑰，又平，用幾多都唔肉赤。通常會濕化妝棉抺全面一次，抺走啲塵 之後會濕多張拍上面

精華
-未搵到最有用個支，想搵支舒緩泛紅同粒粒既有咩推介

無印moisturizing milk (Lotion)
-呢半年用過avene 同其他中價lotion, 唯獨無印一支係唔會令我啲暗粒再惡化（當然唔會因為支lotion 有好轉啦 ) 而且佢好易吸收，唔會有層野封係面。如果講潤佢就唔算話好好，但因為依家係乾性暗粒皮，所以又唔可以太潤

Haba squalane
-超好用 易吸收，上妝前用可以令礦物粉更易更快出奶油雞

化妝品

Bare minerals Blemish remedy
-爆左暗粒之後先開始用佢，coverage 好過om, 但易黃好多 build up coverage 既時候好容易會變成肝癌患者，多次小量拍上要多coverage 既位會好啲。出左奶油雞之後會好靚 印可以姐到7-8成，泛紅係9成都得 (利申泛紅問題嚴重）

遮暇
-夏天用colourpop 還好，一到冬天乾到烈開 未搵到冬天岩用既

Excel 眉筆
-不解釋了，易畫，出色度適中，夠快

Blush: Essence satin blush / benefit 蒲菊英
-唔會超顯色變馬騮屎忽，小黃皮都岩用

Highlight: Colourpop kitty highlight
-唔浮誇，小小水光

Lip: Tom ford Boys lipstick - Cary
-好靚 顯白，夠creamy

香水：jo malone Blue windbell
-好有氣質，唔老，岩後生女用

人在london 旅行，除夕有咩好做 london eye 煙花太多人

本時好少出聲 等我又分享下2017偽素顏最愛
利申 混合一時偏乾一時偏油

防曬: Acseine Super Sunshield
Tune 到少少色 有閃粉 可以低調扮皮膚好 最緊要唔會太焗

粉底: Addiction Skincare Foundation (唔會日日用)
上完 skin like finish 又有光澤感 用手指 掃同 bb 上都好靚

遮瑕: Bareminerals Bareskin Concealer (眼底)
用左幾年 唔會乾 延展性極高
Malu Wilz Concealer (紅印)
膏狀偏綠色 算遮得好 好耐之前睇 Pony 買嘅

胭脂: Canmake Cream Cheek
超鐘意01色個效果 好似自然面紅咁 longevity 好好

打亮: Glossier Haloscope
痴線呢樣偽素顏必備 dewy and sweat finish 好自然冇人知係 highlight

碎粉: Charlotte Tilbury Airbush Finish Powder
上極唔厚 仲會透到光澤出黎 不過唔控油

眉毛: Glossier Boy Brow
又係一樣偽素顏必備 會令d眉毛有存在感 望落粗壯d 掂到皮膚仲可以當畫左眉

陰影: Too Cool For School Artclass Contour
用中間個格打鼻影同 jawline 神不知鬼不覺 右邊就上眼頭眼尾加深輪廓

睫毛: Canmake Flaring Curl Mascara
夾完睫毛 過一過紙巾 搽上眼 又自然又長 唔講以為本身咁長

唇膏: Clarins Lip Comfort Oil
Red Berry又潤又有色 搽完個嘴好似好好味咁
Nars Velvet Matte Lip Pencil
Dolce Vita 係我 mlbb 隻色同個 finish 冇得輸

咁樣好似用好多 不過平時好快就搞掂出得門
本身個樣好細個唔啱化妝 見到有妝會醜怪左
所以我都係 enhance 個樣 扮下 flawless
至今身邊冇乜人知我有化妝 都算幾成功

身邊人唔知有化妝...
男可能扼到下，女就難啲喎，特別有化開妝就會識睇其實

可能我已經爐火純青 因為我身邊都幾多女仔化妝
但係個個都係我講先知我有化

係好香呀 但我平時上碎粉前會閉氣
我覺得控油過innisfree
點解絲打分享都會有咁多負皮 ？因為無加密到？

2017 滿意表

頭髮

Christophe robin海鹽
啱晒多頭油，髮質幼，同受頭臭困擾嘅我
用完感覺到每條頭髮都識呼吸

Moroccan oil 髮尾油
沒有之一，基本上我唔用護髮素，因為我太多頭油，會塞毛孔，用呢枝搞掂

護膚 乾皮膚，多紋

雪花秀潤燥精華
吸收得好快
冬天用完加普通toner 溝trilogy油上面，解救到我冬天嘅乾紋

雪花秀與潤面膜
好好用，用少少當晚霜咁用，好快吸收，第二朝毛孔細左，有natural glow

化妝

Orbis 防曬
用左好多年，唔會轉

雪肌精 myv粉底
好用，只要我唔訓晏覺，都唔會乾到見紋

cdp 牙膏base
夠潤，皮膚好基本上用完上遮遐就出得街

Janeiredale 有色潤唇膏
夠潤，粉紅

絲打你係咪本身眉形靚同夠毛量
想試下boy brow，好鍾意眉毛根根分明嘅感覺
我條眉本身唔算濃密，平時要用眉筆/粉填空位先

頭先未打就跣手send咗

Christophe robin海鹽有聽過人講幾好，你係邊度買的? 好似話類似深層清潔，唔可以日日用?

見到個個最愛都有佢份，我都想試下

因為Armani係L'Oréal group

咁又係 平平地買黎試吓先 再唔得先買mac

好想知邊到仲有得買tom ford枝cary
想買俾媽媽 媽媽叫cary

咁真係要買黎試吓

我都係 想試吓

我無用過碎粉因爲我唔洗用
但係by terry啲嘢我都用過七成 暫時都無乜嘢係大伏

我之前好鍾意ct又係試咗佢好多嘢
但係自從試過佢枝垃圾mascara之後就無乜點買佢啲嘢

lookfantastic
我無日日用呀，係深層清潔，
不過有朋友話用完有啲乾，由於我好多頭油，所以唔覺

如果你本身頭髮乾，要考慮下，或者買盒細嘅試試

我係manchester sf 買，係最後一支，我都唔知係咁熱門
個ba 話online 會有傾，你上sf 睇睇

17年滿意表 續

Esprique 唇膏！
相逢恨晚，我咀唔係會乾到甩皮，出血個啲，但用普通唇膏絕對會卡同顯死皮

用esprique係完全唔洗打底，就咁揸上咀就得，好正

搞到我覺得好好用嘅Jane iredale嘅有色唇膏都掉埋一面

仲有就係dior lacquer stick，顯色度極高，唔打底顯印上咀淡淡地已經好靚

香水

依然係Acca kappa，好乾淨好通透嘅味道
仲有新寵Byredo，又係想屌多幾枝，聽講handcream好用，但手我唔鐘意有味

中伏區有

雪花秀有色潤唇膏，黃黑皮膚用柒到爆，但無可否認係潤嘅

illamasqua primer，一個字，贛鳩。

綠泥argital，極乾又無料到

我未網購過 可唔可以講吓sf係咩網

有無用過bm ready嘅絲打可以分享下上妝工具同手法
一直都見好多絲打話上得啱就係天下最強粉底
但我試左幾次都好厚好粉樣

beauty blender 黑色/beautymaker 粉底掃
我覺得beautymaker枝掃係絕配

絲打係用幼身嗰枝定 Essence rouge

我都叫做有啲眉 不過毛量唔算多 眉尾唔夠長
但我因爲偽素顏所以冇乜所謂
boy brow我覺得都試得過 搽完真係有毛流
就算畫左眉用都好靚 不過我見d人用開benefit
你可以睇下邊款效果好啲

兩隻都有，我鐘意粗身個款多啲，已經好夠潤了

幼身個款就顯色啲，但我覺得好緊張，因為太軟 同埋有啲黏

絲打boy brow 你用咩色啊? 諗緊clear 定brown

有時間我一定會用bb上，慢慢點上面印開，我覺得效果好好
冇時間就會用bareskin個枝掃(中間凹落咗落去個枝) 上，效果都唔差

呢幾日通頂做project個樣殘咗勁多
有冇咩facial可以幫手去黃同清潔 覺得塊臉好污漕 fu咗次清潔mask好似冇用過
但好似各位絲打都唔興做facial? 冇咩人講咁

粒瘡表面變到硬硬地
洗唔洗挑左佢？定都係唔理佢等幾日就會好番？

我又打下2017既Fav products

Skincare:

幸福肌
亮膚調理露
乾油肌最愛
三倍抗氧
用完去黃/去印好好 膚質都有改善

Orbis
卸妝露+洗面粉
抵用又洗得乾淨
防曬 uv cut spf 34 清爽版
好薄好薄又爽，完全唔會同粉底打交，但係相對會變左防曬度未必夠要注意
我用bm/幸福肌防曬因為厚度問題粉底點都會易浮左

Makeup:

粉底有三個
Dior airflash
medium coverage
貼+skin like finish，會變左你皮膚本來就好靚既感覺

Synergie mineral whip
full coverage
高防曬度(雖然係spf30但實際上唔止，澳洲當局管制黎，成份同formula一定過50)

Bare minerals Ready
停產左，高coverage既粉狀粉底

Primer:
Nars pore & shine control primer
試盡bm/benefit/jane iredale/cover fx/laura mercier n咁多primer
發現左佢既前身(sample)，買左呢枝新版一樣正
blur毛孔又唔焗好爽
冇出粉刺問題

Brow:
Kevyn aucoin precision brow pencil
輕微好abh少少
眉筆我覺得drugstore highend都唔會差太多

大創眉毛雨衣
Must have ! 眉毛都會出油既我
但係變左眉尾好易生瘡

Eyes:
Natasha denona Lila palette
好易blend
化妝高手同新手一樣化到好靚
淨用手指都化到
想入手high end eyeshadow可以考慮nd
佢有5 shadows palette同dior chanel tf差唔多價

Benefit roller lash mascara
根根分明 daily用好啱
甚至做base上面再加volume既都好正

Laura mercier 睫毛夾
夾得好過Koji最出名嗰個

Blush:
muf artist eyeshadow i-804
一次滿足highlight胭脂，
反而上眼唔算靚

Lip:
日用lip balm - Tatcha
做打底好靚，效果同mac prep prime差唔多但更潤
可惜包裝唔衛生
食得既我會揀幸福肌
夜用 - Laneige lip mask
日日都順利去到死皮
易起死皮人士最愛
一年啱啱用到一樽見底

Jane iredale forever pink
變色潤唇膏，食得又香
趕時間點都搽佢先之後搭車先補pigment高既唇膏

所以regular唇膏冇fav
乜野+jane iredale都唔會乾
變左嗰日想要乜色就用乜色

Setting:
priori finishing touch
又幼又控油，油肌最愛，乾肌都唔會overdry

Skindinavia setting spray bridal:
十幾個鐘油肌只需要用面油紙唔補妝都仲好靚既秘密武器，令上完碎粉好matte既finish變自然

新年快樂

Btw加多part

Tools:
Essence precise eyeliner brush
平靚正

Beautymaker 粉底掃+遮瑕掃
買左之後日日用，代替左手指上遮瑕同beauty blender上粉狀既產品

Beauty blender
上liquid/cream都係用返佢

Scents:
Diptyque Freesia candle
經過都去試聞下，真係好正
台灣本地牌子繆香
好平又幾高汁，去台灣玩可以留意下，佢fb有寫佢係邊到有counter

請問Synergie mineral whip有冇氧化問題呀？可唔可以用om支掃上？
而家用緊om original但略乾，本身想試佢新出既mineral moist foundation(粉餅)，但見都幾多人推synergies

同求幫推

眼影有一盤caramel melange，粉質真係幾好，matte同shimmer都易blend顯色

見到入面硬咗一粒白色就係油脂粒，你覺得礙眼就挑啦～
唔係就可能係污糟野，表層氧化咗就硬咗，都可以挑既。
不過2類都要等到佢唔痛唔腫先做得

佢係膏狀所以用sponge/密既粉底掃會好啲
冇乜氧化問題，不過佢色range好少

去黃清潔用凍膜就得
寶藝/dmc都得

我想清暗粒 去死皮 保濕
去facial好似方便啲 唔洗自己慢慢搞

有冇絲打有興趣夾sf+？

我有用dmc 係浮到但第2日佢又變翻黃同又污漕
可能我要搞咗啲毛孔先 好粗大

不過我係香港做開facial嗰到幾貴下
清石頭瘡清到乾淨哂好勁
普通暗粒好多都得

寶藝去黃係勁啲
清潔同抗氧化做好就改善到
可以試下有酸既skincare

寶藝真係好掂
清到粉刺又做到保濕
落妝後必用
最正係敏感肌都用到
不過要敷成35分鐘

我用brown 我覺得有色個效果會好啲
如果clear嘅可能平平地買elf都得

new items is coming to town
之前偽素顏絲打2017最愛分享過bareskin concealer 遮眼底唔乾
唔知新product表現如何

barepro stick concealer

gen nude 換包裝 怪唔之得早幾日去想買唇膏話盤點有一半色都冇貨

source: bareminerals ig
仲有幾樣野我冇cap 大家有興趣去ig睇

利申：bm 腦粉

Avance 藍色個枝
之前用過2,3個禮拜 覺得係濃密咗既

我又share 下舊年makeup大愛先

Primer
夏天: laneige 紫色primer (呢隻primer 屬於輕微保濕型 啱乾肌夏天用 紫色可以tone到黃氣得嚟又唔會死白 用咗幾年了 回購咗好多次 )
冬天: laneige 紫色primer溝embryolisse 藍色超保濕base (呢隻base 係cream 狀 超潤同好保濕 啱冬天乾到好似我咁一滴油都冇又會甩皮既絲打)

Foundation
而家我一年四季都係用開礦物粉多 因為皮膚用得多濕粉會易出粉剌
Only minerals 礦物粉
呢隻我之前推薦咗好多次 講到口都臭都係要講 真係好好用 持妝度好好 我7 點幾上妝去到夜晚八九點完全冇點甩 冇氧化冇變黃冇暗啞 而且用完冇咩粉感 好似天生皮膚咁好咁 大愛!!!!!!!!

定妝
koh gen do setting powder(基本上我對setting powder 既要求係夠輕夠幼細 唔可以太乾 呢款好符合我要求 上面真係好滑好貼)
mac setting spray (有時皮膚狀態唔好既日子 上完粉覺得乾我就會用下setting spray 等啲粉同皮膚融合得好啲)

highlighter
Laura mercier highlighter 01 (呢隻應該係好多絲打既大愛too 上面光澤好自然既珠光感 用完好似皮膚天生好到令咁 好好用 )

Blush
benefit dandelion (呢隻色好啱我呢啲一趕時間就變手殘撚既人 手多上多咗都唔會變馬騮pat pat 而且效果好自然 感覺好好氣色咁)

Lipstick
CT walk of shame (復古暗紅 薄搽好日常 極啱黃皮)
Dior lip lacquer (好潤好顯色 不得了)

Shadow
colourpop amaze (呢隻香檳金必買 持久自然 就咁用已經令眼仔好有神)
Jourmoe 3合1 眼影筆 (呢枝筆我一定帶出街補妝用 好方便 眼線液眼線筆眼影齊哂 同埋平時化內眼線我都係用佢既眼線液part 幾持久 即使化都唔會一撻撻同或一點點 )

打打下打咗成篇文

有無混合偏油肌絲用過依set野 如何？

呢個乜肌都啱用
好正
乾就加mist ed mac fix plus/tatcha dewy mist
油就加setting spray
自己鐘意點就點

去做針清包唔包油脂粒?

Thanks sis

對個掃有興趣 拎出街補妝好似好方便

冇蓋好似唔算好方便
我用緊barepro跟set買左支伸縮掃 有蓋幾方便

有興趣

日系應該啱你啲
或者好簡單
買個潤既遮瑕溝面霜用

大家千其唔好買shu嘅卸妝油
係一定 一定令你瘋狂爆粒粒 手尾極長
shu 卸妝油 好用 暗粒

點解你次次都淨係comment一句留名

方便睇到邊 下次一入post可以繼續追
竟然有人留意me

笑咗 都幾聰明呀

唔好讚me

我係日本買過model隻色，老實講真係好似畀佢呃鳩咗～
我寧願買純一支唇膏>>>>>>>>>>>>>>>>>呢支，
因為真係其實佢中間個位都係唇膏個料，出面透明係潤唇膏，
我唔鍾意佢偽咬唇妝個效果

我都好鍾意用開架
方便買，同專櫃有得比～仲要唔使比BA黑面
opera金管入香港真係2017佳音

易乾可以試下幸福肌大包圍，
眼紋眼圈乜都有少少
或者priori去黑眼圈嗰枝+squalene/lane都ok

coverage一般但潤+好皮膚feel 3xx價錢日系中哂
歐美要過千先有呢啲野

briogeo
頭皮問題試下佢竹炭line

塊面多唔多出油？
會唔會有暗瘡？
定係會覺得乾？

有暗瘡，但唔知算唔算多，大約2-3個月左右生一粒，次次都係生係之前好返既位
會覺得乾，油都有，但唔係好識分係因為乾所以出油定本身塊面出油

btw thanks

得冬天先有 我懷疑係乾到甩皮

痴線
Shu 果支野究竟搞到幾多人塊面出事
利申 好多年前出過事，爆過粒，算多 平時用果d 化妝品護膚品比較少出事 所以仲有印象

雖然未睇哂
但好多絲既2017最愛我燒著左

Ig代購$200買番嚟賣$300 fatfat啦

聖誕節買咗部foreo俾細妹 但佢未用就話唔鍾意 盒都冇開 十二月買既
所以想問有冇絲打有興趣
喺官網買既 可以保養 平過友和出
luna 2 sensitive skin
有興趣可tg我傾

之前有個post講消委會調查邊啲洗頭水有矽同二噁英 我記得botanic同tresemme都有事

我覺得唔使咁驚，反正個幾十枝，香港人唔知都用左咁多年啦

我買過好多萬寧個d，全部感覺麻麻地，幾個月前試左rausch既，雖然貴d但真係唔錯

前面有人推薦過既CR海鹽頭皮潔淨霜，我都買左等送貨

botanic係有事啊 但我用咗大半先知
tresemme就唔係隻隻都有 不過都唔係話好用 應該唔再買 所以諗緊轉邊款好

二噁英唔係致敏咁簡單 係有機會致癌同埋環境污染物嚟 雖然人類長期接觸影響不大 但係有其他更好嘅替代品 盡量避免啦

哩啲係係WHO copy嘅
二噁英是一類劇毒物質，可導致生殖和發育問題，損害免疫系統，干擾激素，還可以導致癌症。

二噁英是環境污染物，屬於「12大危害物」，即一組被稱為持久性有機污染物的危險化學物質。二惡英之所以引起關注是因其具有非常大的潛在毒性。實驗證明它們可以損害多種器官和系統。

上次去買野佢送左個試用 本身有心郁諗住試

我都有D想轉洗頭水, 但又覺得唔係萬寧百佳貨好貴,驚長遠負擔唔起

我個頭好油好臭,冇頭皮, 唔知絲打又有冇介紹呢

有冇人用過urban decay naked skin fdt?
會唔會生粉刺/ breakout或者好乾？

urban decay is loreal group bro
隔離post 幫到你

Colourpop 粉狀脂胭 好用

個人覺得初初護膚唔需要買太貴住
呢兩樣買哂都唔洗200蚊
洗面：Eaude Muge安黛抹肌洗面泡@sasa有售
一擠就係泡泡，唔洗特登起泡，唔乾

保濕：Muji all in one essence
呢個保濕好好，一支可以走天涯，你用完唔夠先再買爽膚水或cream都唔遲
呢兩樣我男朋友都有用，佢皮膚偏乾，有暗瘡，但有時都乾到出油

唔該晒絲打，價錢都好fit我
係咪就係以下呢2隻

我搵咗呢個牌子好耐

無印果個你條link係body gel，搽身唔係搽面架。
我上網睇好似冇左最原始呢款，得番另外兩款all in one essence，一個話係有機，一個係平衡水油:

我有，tg?

我都有興趣夾

我都有

不如有興趣既絲打tg我

我都有興趣啊！

DMC 好似全線卓悅都冇貨
絲打們仲會係邊度買

Sasa有

Lm學野買比女朋友仔用

Omg 一時三刻醒唔起
咁不了

如果有絲打想夾sf+ 可以留個TG 呀
我地依家開左個group 預多一至兩個絲打

而家有幾多個絲

三個

之前有一輪討論過hktv 有得買bm remedy
想問有冇絲係hktv mall 買左
想問間野有冇伏 啲貨新唔新鮮
真係平好多 好心動

2017最愛 打埋我同時有嘅product比較之下我中意個樣

eyeliner: moteliner brown back
> kiss me, loveliner

brow: innis free urban brown
> excel, etude house

foundation(t字少油其餘乾)
summer: eglips粉底/makeupforever cushion
winter: 雪肌精myv

concealer: colorpop no filter
> clio, etude house, the face shop, the saem

eyeshadow: excel四格/ zoeva
呢個比較唔到

mascara: mote mascara brown
> innisfree, cdp

highlight: wetnwild blossom(?)
>colorpop gimme me more, lunch money

blush: milani baked 05// hourglass
> canmake

lips: opera/ ct bond girl

想要包膠詳細講 一齊交流下

colourpop新果15隻SSS好撚燒 但得幾隻色想要
唔想再碌卡唔通要搵代購買?

等佢再出新野一炮話買

呢兩個月每個月都買左成千蚊colourpop
仲有盒900蚊既sugarpill未到
買到自己都驚

我都係混合肌
Too faced born this way非常好用

SAME HERE,
不過佢寄漏野比我,我叫佢再寄過,佢竟然話唔得,
本身佢比個CODE我叫我下次買野FREE返個樣野, 我完全唔接受

之後佢話最多只可以做REFUND

嬲嬲地,唔想再買

我好彩兩次都無事, 係有幾粒 sss 碎左,好在sss repress 好方便

我買左6-7次colorupop
每次SSS都會碎, 試過買3粒, 3粒都又乾又碎到一粒粒
雖然壓番都好易, 但已經唔想再買

之前好似話成本關係 冇可能下下都寄返比客
但可refund都ok既 其實好多外國網購都係refund
我覺得可接受既
暫時都好彩冇碎過
係試過一跌落地粒sss好似奄列反左一半咁
個狀態好搞笑

係呀,如果佢一開波就話REFUND我好OK,

問題係佢要我R, 之後講到好似好皇恩浩蕩咁 我真係嬲左,屌鳩佢

我英文唔好都慶到要出EMAIL還擊,好似小學雞咁

個個都係話要唔接受先肯refund 呢樣真係唔係咁好
次次買我都打定底會爛
宜家包裝叫好左少少

乾肌想問下makeupforever cushion同雪肌精邊個好用d?
想要薄同少少光澤感
唔該晒

想問有冇絲打研究過diy skin care
最近serum就快用曬想轉
但係又要不斷睇邊d成份好唔好
又要睇人review睇下好唔好用睇到頹
咁岩見到有d人講diy skin care
serum感覺上好似易整d
因為始終係用水/花水/植物extract做base

但有睇過外國網買material計埋運費都幾貴
見到香港有地方做零售skin care material
但因為佢係重新分裝過
又驚驚地來源係唔知邊到
想知有冇絲打清楚呢方面既野

乾肌唔易岀粉刺或痘 同唔需要高coverage嘅話用雪肌精一流呀 佢完全做到薄同光澤
但偏偏我多野遮搞到買完無得用
Muf cushion未用過俾唔到意見

兩樣都符合到你嘅要求
但雪肌精冇coverage 皮膚差個排用唔到 同夏天未必適合
不過妝效係靚

唔好預好好既效果
平平地自用，整一星期/半個月份量唔加防腐冇乜問題
買自家溝品牌就唔好啦乜9嗰啲垃圾
自己溝仲好過佢

絲打點睇？
好多人話好用 但我同朋友都覺得真心麻麻

用過 覺得冇咩用

原來真係有人同我一樣覺得冇用
仲等我以為係我一個嘅問題

我用雪肌精myv，出到街去第間舖睇護膚品，個sales話我冇毛孔咁 利申真係有毛孔

冇聽過
不過打手週街係
買diy不如買專櫃
個樣好j好多
diy一樣食水深又要冇qc
告都告唔入，冇批次回溯

曾經試過
但效果其實一般
係平同可以自己adjust個成份可以一次整少少唔落防腐咁

大家平時雪肌精myv會用咩上

我都想問呢個問題 我係乾肌
試過用手指、粉撲、beauty blender同刷上都好顯乾紋
啲甩皮位好明顯 仲衰過冇化妝
用過兩次都係咁 就冇再用 唔想嘥咗佢

試下海綿濕水上？

想控油遮毛孔 同埋有少少膚色不均
mufe hd碎粉定givenchy四色碎粉好

Beauty blender濕水上算唔算？但都唔得

我會揀givenchy
利申用緊四色碎粉餅 遮毛孔一流

我來推youtuber
作為一個眼妝眉妝新手
覺得台灣youtuber 鴨鴨教得好好
係自然系妝容基本技巧
修眉教學

眉妝do's & don'ts

眼影應該畫幾高

敢問絲打們 知唔知呢啲係咩
可以點解決 又唔似係暗瘡 冇嘢擠出嚟
張圖嚇親大家唔好意思

補充一下 摸落去唔會話太突

心郁郁想買fdt stick
目前諗緊muf/bobbi brown 但有選色障礙
有冇用過/用緊既絲打可以分享下平時用既粉底色號同fdt stick用緊既色號

我都有睇開佢
啲片比起其他台灣youtuber短又實用
同catie參唔多時期生仔 都冇瘋狂推個b出嚟

用緊muf Y205

TO serum fdt 1.0N
Shiseido 智能粉 N1
Wet n Wild Photofocus fdt Porcelain

絲打覺得乾肌岩唔岩用？

我偏乾但未算乾肌 超鍾意
普通乾肌用都應該幾好 但沙漠肌就唔啱

琴日去fancl做個皮膚測試
佢話我皮膚薄但有啲角質就厚
我平時有做deep clean磨砂mask 同埋都易生暗瘡
佢話唔好再做咁多磨砂 會愈黎愈薄 叫我用下唔知咩酸做多啲去角質

我以前用過果酸煥膚
不過呢兩年啲暗瘡都冇乜停過（快來快去果種）
所以廢事再用咩酸果啲刺激皮膚
但都怕唔做去角質唔係咁好 又有見絲打話去角質如果捽到擦膠碎既其實都係唔好
所以其實除左去角質 我仲有冇應該加啲咩護膚步驟呢？如果用去角質 除左bm隻粉有冇其他推介呢？

敷果酸 我鍾意gel plus
果酸其實會刺激膠原再生 有助recover

reneex 有個cps 療程就係做膠原再生 其實係用緊果酸 exactly gel plus間公司出嘅
但係去做個療程佢會用高濃度啲 但好鬼貴
佢都係講緊用果酸煥膚啫 咁所以用家用果酸gel plus 自己做都得

唔係想推介個cps treatment
只係想講 如果想知果酸個原理可以點幫皮膚
可以search 呢方面嘅資料

之前做過reneex free cps treatment
做得一次唔會話有咩好驚人效果
幾百蚊一次treatment 都好貴下
自己屋企做抵玩啲 或者聽講其他地方做類似treatment 都唔洗咁貴

幸福肌角質mask完勝
大粒既磨砂唔好再用
酸既treatment我都好少用
日日用幸福肌枝亮膚調理露都幾夠

其實幸福肌幾錢同點買
成日聽都唔係好知係咩

我以前果酸煥膚就係用gel plus
treatment果啲唔考慮住喇仲係學生
thanks for 詳細回覆

睇個post前幾頁都見有講 一間我都上網睇吓先

佢琴日都有推薦埋乳酪軟膜
但見好似好貴咁 一盒得六枝 話每次用一枝好似好拿利

佢官網到買
順豐ship黎
價錢樣樣唔同
計返ratio 3.8左右

之前唔知邊個絲打推media foundation
前幾日買左
感覺同mac studio fix fluid差唔多
暫時未出油 塊面幾乾爽 唔知可唔可以一樣咁持久
不過就咁上會見到好深的暗瘡洞
可能下次要加primer會好d
超平 77蚊咋
我用mac 20 依家用c01

絲打你好白 咁我搵深你個shade2-3度既就差唔多係我既色了 唔該

係咪石頭瘡？
即是谷唔出黎果d
比普通瘡難搞，好耐先退得走個印
利申 唔係好識

岩岩係Sephora 買左
用左一次無咩感覺 唔知係咪唔識用

提亮primer 好似日系果d 正d?

佢去黃效果唔明顯咖
哩枝野一推開會變透透地
用完佢塊面好似飲飽水嗰種光澤
偽皮膚好一流

請問一下各位絲打，bare minerals original 版定係blemish remedy 版 會岩乾肌多啲呢？
同埋我皮膚都比較白，見好多人都話remedy 會氧化
見你地都多人推，好心動 thanks

加tg

去專櫃慢慢試啦
佢隻complex唔記得全名 好潤 但無咩遮瑕度
我記得顏色係比較白 同埋無咁易變色
Original同remedy用過 remedy真心幾個鐘後變色
Original就易溶

我買咗powder foundation 02 最淺色 但未正式用 只係係專櫃咗一次

Clinique cola pop胭脂呢排好似幾hit
香港係咪冇
係台灣買佢話3月底先有貨
但上手真係幾靚

好似未有
仲諗住過一兩日去台灣順便買埋

去黄一般，不過上完再加普通粉底就好似用左cushion 咁，好似皮膚好好咁

台灣出咗 不過缺貨

撞下彩啦
我俾左錢
但3月底先拎得
返香港過埋新年都未有

正常你自己既色應該就已經得
我nc25左右黃二白
應該係sx04不過用06，深左少少

佢係咪用扁掃幫你上
用手指印先最好coverage

想買honey black多D
但香港都係無

我見sf嗰啲都冇 如果真係想要可能要叫朋友買或者比錢代購賺啦
我前排都自燃咗cola pop 最後都係買咗ginger pop同nude pop

想問有冇絲打試過用完foreo或者寶藝保濕冷敷劑之後敏感？
我照常用番一向用開既護膚品，係新用咗呢兩樣
大約一星期後 塊面就發熱又紅又痕咁

Foreo我無用過，但寶藝有
寶藝suppose係好溫和嘅面膜黎
會唔會買到假野

我印象中都有聽過用寶藝會敏感 但好少

喺fingershopping買應該唔會假掛 係巴黎草莓供應既

我係因為個ba話香港冇+當眼影用
重手上tester落手背係我一直想搵即burgundy色
然後就俾左錢
不過要等3月

本身易唔易敏感？
濕敷太耐敏感係有機會

交換禮物收到nars個聖誕唇筆set
但我淨係要枝dolce vita
另外有枝dragon girl同red square有冇人想要? 全新 full size黎
專櫃賣緊$240一枝
我$200放晒兩枝 連埋個盒俾你
因為我自己唔用廢事浪費
有冇人有興趣

有興趣tg: narsdragongirl

容易呀 平時搽咗嘢就會起敏感
咁應該覆敷幾耐至岩 我上次係跟佢敷咗35分鐘

想請問埋係咪唔會關foreo事？我係買紫色for敏感肌嗰部 呢兩日都唔敢用 定係敏感都可以照用？

上個星期去咗買estee lauder double wear nude
用咗一次就想放咗佢 又一次信咗ba買錯色
不過真係好水潤 coverage唔高 絲打如果想買隻冇咁乾嘅粉底冬天用可以試下

你好返再試一次
20分鐘先
ok再加時間
始終轉天氣有機會影響
冬天本身敏感或者乾都脆弱左

foreo唔好日日用
本身敏感就較細+兩三日用一次
我個人suggest用muslin cloth多啲
自己好控制

比各位燒到Mac studio fix, 今日忍唔住走去睇，考慮緊nc20定 nc25
ba 話我nc25最貼，但nc20白半度，上面精神啲，建議用nc20 (無上面，試落手，推開好似唔係差好多)
本身用緊double wear 2c0 cool vanilla, 覺得白度ok,但太粉調

求建議

Studio fix fluid會氧化 預翻白半度會好啲
我用nc20 double wear nude用2c0覺得唔啱色
好似太白定點 有啲灰

你指2c0,太白，nc20啱色？
我就係覺得2c0感覺有啲怪，又好難形容 ，所以先想轉studio fix試下

Nc20我啱色啊 2c0個tone上我塊臉個tone好怪 我唔識形容
Studio fix係唔錯 不過有氧化問題 你試完之後兜陣睇下你有冇哩個問題 整體表現係唔錯 不過乾肌冬天要溝油用

thanks！！
我原本用緊double wear,應該乾唔過呢隻呱…
不過studio fix好似好杰, 用bb蛋上唔知得得

未用過double wear 我係用nude嗰隻
Studio fix fluid我都係用bb上咋 用掃上有粉痕
睇review話用mac枝掃上會冇粉痕同高coverage
如果唔想用bb可以試下

支野本身去黃？ 我唔太黃...
又唔太覺查左有亮左既效果
等我用多幾次再報告畀大家知

BB又發霉
已經好小心使用
睇BB果邊都無諗住點改善
一粒成百幾蚊
咁快就發霉
好燥

絲打有冇勤力洗
我第一粒用隻垃圾洗puff水洗 仲要一兩個星期先洗一次 勁快發霉 依家哩個一兩日就洗 用翻bb隻皂 到依家兩個幾月仲開心使用中

邊支
上網搵好似好多款咁

差不多日日洗咁濟
用佢官方隻液體洗
用過n咁多粒
粒粒都發霉
真係忍夠佢
粒BB一番過香港一定發霉咁濟

想問持久度ok嗎？
諗緊呢隻同mac fix fluid
主要想佢夠保濕同持久

我諗住佢本身枝野紫色會做到去黃
不過做到偽皮膚好 買mini連corrector個set試下先

我記得我嗰日化咗七個鐘左右 卸妝嗰陣已經冇乜粉底剩
持久度肯定係studio fix fluid好過nude
studio fix fluid係一隻乾爽啲嘅粉底 保濕度就一定冇nude好 之前mac ba都話唔推薦人冬天買
不過兩者比較我中意studio fix fluid 妝效持久力都好過nude 依加溝油開心使用中

而家香港版啲肌研唔寫喺邊製造
好冇好感
寧願去卓研買水貨
loreal group 都有寫明大陸做
等人見到唔會買呀

乜原來係咁㗎

同埋包裝盒無成分表睇

今日去萬寧睇時個職員都叫我唔好買 佢推薦左la roche posay個試用裝俾我 好抵$125 佢話好用過肌研好多

但佢好似係loreal grp

Sorry無留意到

等包膠

你唔講都冇發現
但係港版好似仲貴日版一個double 架喎
萬寧賣得極貴

咩版最好 本身自己好乾 搽完已有既 快就出油

之前有個屈臣寺嘅staff同我講肌研係大陸製而且啲料好cheap 因為請全智妍代言已經好貴 仲邊有咁多錢比好嘅成份你用 不過哩個當笑話聽好啦

其實不嬲都對肌研印象麻麻 以前中學時期 有同學用完肌研之後開啓咗佢漫長嘅暗倉之旅 亦都有敏感肌嘅同學用完爆粒粒搞到要睇皮膚科 各位絲打買之前試清楚好啲

其實透明質酸分唔同級 分子愈大愈平
而且透明質酸係護膚品成分黎講 係好平
所以周街啲產品都加
一來一講出黎多人識 個個都知係保濕
二來成本平
同埋啲staff為 sell人咩都講得出
自己做research 好過聽佢9up

係當佢鳩噏啊 笑下咪算 唔通期待一個屈臣氏sales有專業知識咩
不過身邊有人比佢皮膚敏感又爆瘡 冇咩事都唔會用

其實透明質酸有冇用？
之前唔知睇過啲咩
話透明質酸喺搽上面嘅過程已經消失晒
唔會比皮膚吸引到

之前見啲人講到好好咁 仲諗住試吓

份子細嘅透明質酸可以進入真皮層 幫助底層補水
而份子大嘅多數吸收唔到入底層 停留係表皮層 所以有暫時補水嘅效果 乾咗之後哩種補濕嘅感覺都會冇埋 所以如果份子夠細 係可以被吸收
以我所知係咁

護膚品哩啲好個人 可能係你嘅蜜糖我嘅毒藥
平平地可以試下嘅 我都有試過 冇敏感 不過係我身上冇乜效果
前排有絲打係咁推 我都有拎翻出嚟試 不過都係冇乜效果 我覺得白玫瑰花水同ad+好用啲

咁肌研係份子大定細 因為真心好乾

咁你都啱既 但有無話邊到買好啲 見樓上又話港版日版咁
利申 未用過

講開透明質酸 我食緊fancl個隻丸幾work
我好耐未試過冬天塊臉唔甩皮同唔算好乾

賣到咁貴都唔寫邊度做
但最大機會應該係大陸/秦國做

認真
唔理係咩group
肌研都應該正過la 咩posay

以前kawaiiland仲有得賣日版架
而家係咪執哂

初初出果時用過肌研化妝水
都用左成3、4支
然黎開始好賣
就加價
一加加好多價錢 （呢個時候就棄左坑了 ）
再之後就瘋狂賣廣告
由最初60幾蚊加到成100幾蚊一支

其實想順便問下有咩化妝水好用
中性肌 平時生下瘡 粉刺
冇咩特別既膚質

王老吉絲打d review 好詳細

有冇絲打用過givenchy四色蜜粉餅?? escentual 20%off 諗緊買唔買好

太長唔quote
好想幫絲打吱好支cream

同膚質同問
用晒枝日版肌研之後唔想買港版想轉

潤燥 潤燥 潤燥

但我用完潤燥又心思思想轉KOSE INFINITY 隻肌底液,試左輪好似都好正

最近發現上完liquid foundation之後再上蜜粉
好快d粉就跌曬落d毛孔度
搞到鼻翼附近d毛孔勁顯眼
出油之後仲一點一點咁
有無d蜜粉係大毛孔人啱用？想轉下
唔該曬絲打

我自己會用白色系列日版個透明質酸面膜，我個人覺得好好用好保濕同無生粒粒

哩個Loreal group咖絲打 你可以去隔離post問

係
bha係毛孔問題
aha水溶先美白好啲
美白有冇試過chormabright
幸福肌同synergie枝美白都有

如果成日出街做嘢
又有冇推介
做嘢嗰度多數男人
一化妝佢哋就好似八婆咁大驚小怪
但個樣真係好殘
利申 應該混合偏乾 好怕笠

原來一直用錯
絲打有無用過paulas choice aha gel?
我見佢得gel 係當精華咁搽定當係面霜？
The ordinary lactic acid係咪都算aha?

無試過呀等我google下先 唔該晒絲打

skincare真係人夾人，原來咁多絲打唔中意肌研
我覺得肌研幾好用喎，真係好潤，我由沙漠肌用到變混乾（當然唔係剩係用肌研，仲會敷下mask）

我係初頭係香港買左幾樣，試過幾好就係日本買左勁多
日本買太平

同埋我皮膚易敏感都冇事
咁佢始終係藥妝牌子，對佢成份都唔可以要求太多
我覺得budget唔多都可以試下，不過聽完絲打講都係唔買港版 留返去日本先買

我都覺得肌研幾好用
不過港版同日版有咩分別？我自己覺得兩款都ok
係咪都係日本製？

feel 唔到用落有咩分別
不過港版冇寫邊度造 應該就唔會係made in Japan
卓悅日版白樽極潤同藍樽白潤都係$65
萬寧港版賣過百

made in Japan + 平啲 = 日版好似抵玩好多

早排岩岩轉凍嗰陣買咗港版金樽極潤特濃
（卓悅唔見有賣日版金樽 ）
而家皮膚冇之前咁乾
明顯feel到懶唔搽野都冇咗之前嗰種乾裂感

地盤？
用有色防曬eg bare minerals/orbis/幸福肌
想遮好啲溝少少concealer都得
一直覺得tinted moisturiser好雞肋
自己溝已有既野好過

冇用過
冬天用gel可以精華之後用面霜前
lactic acid係aha

唔該晒

有無人用過paula's choice c15?
Ptt好似好多人都話有白到

幸福肌透氣防曬係我真愛

唔係呀
低級員工 成日要出街送嘢攞嘢

agger
之前用左啲粉感好重嘅底妝成日俾同事話我15mm厚批
搽bond girl 嗰類深紅色話我有妖氣
買左barepro之後冇再話我厚批
同埋呢排用pillow talk會問我做咩唔搽唇膏
啲男人都幾搞笑

btw我記得有男人讚過bm notorious好睇
我等緊bm 返貨回購

底妝 遮瑕度唔洗太高 想保濕/光澤感小小 Rmk定addition好 thanks

Addition skincare fdt
保濕+光澤都好好
但真係0 coverage

有小小遮瑕效果
真愛x2

rmk可以推薄 或者build up遮瑕度
用油做左skincare之後 再上就好保濕
我乾肌可以last全日冇變色 但有絲打話會氧化
不過佢本身個tone十分偏黃 睇吓你undertone啱唔啱

呢個有少少遮瑕度
保濕光澤都好好

佢2開頭既色號好似係粉tone？
我用都偏黄，但RMK個妝感真係好靚

係好黃 同埋101色都唔算白
我會溝買白左一度嘅make up forever water blend用

咁多絲推潤燥 做做功課先

Thanks 推介
都好似幾多絲話過呢隻好用
可以消滅粉刺有d 燒

Booster? Review 好似普普通通
都係人夾人啦
但印象中都幾貴

喊出黎 我買左102 但我係偏白皮膚
早知唔信ba

係呀 我見ptt好多人講 但香港無乜人講
香港講obagi個隻多
但以1ml咁計 pc平d

必須要溝其他白嘅粉底用
除左顏色選擇少之外rmk係無得彈

唇色深應該啱搽咩色 買過Revlon 855同無印rose brown上嘴都好似同本身隻唇色冇乜分別咁 定我應該厚塗

輕力啲屌真係冇乜常識真·新手

Review 參差
配方同obagi應該55波？
真係博架咋

睇質地，唔好查gloss 呢類、唔好查d好潤（eg opera)既唇部產品，無咁顯色
一係就查粉果時查一陣薄既係嘴
再查野

好唔該絲打

查呢支野有少少感覺唔知查黎做咩
好似多此一舉咁
搵多幾日試下幾種查法先

唔好客氣

你想查咩色呀~?

我唇黑皮膚黑, 豆沙色上咀其實唔太出, 係有修飾效果,

平時見到D 淺淺地既NUDE呀, PINK呀既唇膏,查上個咀會好撚柒.

而且真係要睇質地, 因為有D 所謂潤既唇膏根本都唔潤(唔吸收),好似層豬油咁係唇既死皮上面,唔知做乜9.... 會顯得個咀更加柒更加黑...

我用過好用, 上色既有CHANEL, DIOR LACQUER STICK, CHARLOTTE TILBURY, ESPRIQUE

淡色自然既有DIOR LIPGLOW(不過不失啦), JANE IREDALE.

如果平平地想玩下顏色,我試過ETUDE HOUSE D唇液(?) 都ok 既, 都cover得到本身既顏色,不過有其他缺點,所以都係玩下算

同埋個咀黑, 我出去買唇膏時都會試上咀,睇下咩料, 廢時買黎晒...

萬秀雷敦 AD 軟膏

我見佢有三隻
係跟色定跟功能揀
不過好難買 有排都唔去台灣
平時大家係點買㗎

係啊之前試過有啲上嘴好撚柒 唔該曬絲打你我參考下先

絲打形容得好好
簡直係形容哂唇黑人士既慘況
查淺色真係好柒...
照鏡無眼睇

絲打們都好似係上網買

我搵到張試色
如果你地覺得太黃，2開頭粉tone應該會好好多

我睇皮膚科都係推舒特膚 都易推

如果有絲會買 可否搭單買枝透氣型

淺色淨係試過mac see sheer 上嘴好睇

皮膚冇乜遮用佢真係好正
又黃tone夠自然
不過因為防曬度高偏厚，
之後要上高coverage粉底會易浮左

如果之後會上粉底就orbis
唔上/只係少少遮瑕就幸福肌贏哂
乜tinted moisturiser都唔洗

宜家得右邊2隻
乾到中肌用中間
中到油肌用右邊

得官網有，右邊嗰枝有sample
佢冇實體鋪
但順豐寄香港點都收2x蚊港紙

運費跟重量定買幾多都係廿幾蚊？

唉 ba同我揀左101
我會溝少少白啲嘅primer

Bobby brown- ruby
唇深但皮白 啲ba話我白乜色都好睇

被燒到有d興趣
諗緊回購bm定試幸福肌

皮白真係揸咩都好睇

樓上講開rmk 我個陣買左202 結果全面上之後成塊面同條頸我諗差左至少一度
結果我要溝買深左既智能粉先用到

正常你買幾枝或以內(應該係1kg)都係
十幾枝就唔知
一定係買多抵既

睇你會唔會之後再上粉底(liquid/cream)
如果係bm prep step同幸福肌compare
bm/幸福肌中間嗰枝會好啲
但如果係上少少concealer壓下粉餅咁
透氣型must have
20小時都唔會up住焗瘡

我就返香港
幸福肌ship台灣內唔洗運費
計返宜家匯率3.75
紅利會有10%，計埋
1320/3.75 = 352
減紅利316左右
我收330計返當拎返香港，交收既車錢咁
或者你想寄都ok再計返
如果ok就 tg: Scarlett1031

或者有絲打想買sample size試但覺得買幾包成廿蚊好貴都可以tg我
不過太少就唔減紅利
tg先傾寄定面交呢啲嘢

依家仲用緊shiseido liquid foundation加滴油，
但好多乾紋
想買隻保濕有少少遮瑕度既粉底過冬
暫時諗緊addiction同covermark 草本
各位有無推介

利申 混乾肌 好似係

混乾肌rmk保濕base+covermark開心使用中
Addiction未用過 不過見好多絲打都推skincare fdt同glow fdt 話非常保濕 好有光澤 不過遮瑕度近乎0
Covermark遮瑕我覺得有7成左右
我d淺色暗瘡印一層就遮到
新鮮印就要另加concealer

係用咩上妝？
我用covermark嗰個草本粉樸 覺得好薄 乜都遮唔到

絲打個名=原因

應該係abh最高汁palette沒有之一

頭髮剪太短 有冇快d增長頭髮既產品
有冇人用過箭牌隻急急長？

心急人上
編輯

有用過箭牌 但覺得唔好用 最後寧願由得佢自己留長都唔用
感覺洗完啲頭髮好似草
但本身啲頭髮唔乾 都算幼滑
唔知係我用得唔好定點

我用手指上咋 唧係中指 瘋狂拍 按壓上面
每邊面用好少就夠 份量一多就好重妝感
有coverage又唔會厚粉
我都試過用rosy rosa(唔記得係咪咁串)
Coverage真係低好多

我用covermark滴埋油都仲係乾，黃＋低coverage

我覺得covermark係我真愛
草本同flawless fit
遲啲想試埋精華粉餅！！

用中指拍落塊面？
我用個粉樸推 可能推開咗coverage低咗

至弊我搽乜阿媽都話紅
因為我唇深 粉紅色個啲無咁好睇我覺得
所以買都係紅色橙紅色

我媽一開始都係咁 而家習慣左

我無理 照買照搽

係咪得我一個覺得佢一直都咁飛粉

皮白唇黑人士報到 無7用的 唇黑查淺色唔會靚：唔出色
查深色/顯色既野又會畀人屌太顯色（面色同嘴色對比太大）
有冇人明呢個難處

off topic 少少
想問下係咪全世界阿媽都會覺得個女唔化妝會pure d true d 靚d
定得我媽係咁...

係咪最新果隻
覺得shiseido今次終於失守... 完全唔得

成日俾媽媽話我做咩成日化妝
大時大節先化咪夠 日日嘥曬啲時間
但明明我係痘肌唔化妝出街會好殘

有日我講咗句「平時化妝練多啲大時大節先識化 啲化妝品都用唔曬架喇 多啲用先唔浪費」
自此佢冇再哦我

我啊媽會話我日日化嘥時間 出個街都咁麻煩 又唔係有咩重要日子
同埋佢會話我唔化妝好睇過化妝 明明我成面痘印又殘 唔化妝真係冇勇氣出街(我知我好病態）
不過我諗佢都係想我瞓耐啲同驚我化妝整衰啲皮膚啫

以前讀緊書會囉, 宜家會屌我唔化妝,烏WEAR

好明白

我媽話我第時有男朋友咪有排等 仲話我個bb cushion上臉好白 我就話係其他人黑啫

唔係
我阿媽覺得我唔化好殘

有無絲打想免費植眼睫毛？大量招model練習

聽完心裏流血

+1

同你一樣出門就化
只要化既時候啊媽係到一定哦
又話你一定係因為成日化先咁多瘡咁多印
我: 暗瘡遺傳架

但最後已經變左我化完一個step就問佢係咪唔同左啊
佢本身冇乜藝術細胞睇乜都一樣
都覺得靚左

我都有買abh 盒 modern renaissance eyeshadow palette
係有d飛粉 不過因為配色太正所以呢個小問題可以忍受
分享下之前見微博有人分享d配色 試過日常用幾好
殘體出沒注意

有嚴重勁深黑眼圈同眼紋
記得有絲推過synergie eyecream 係咪真係咁好
同埋想問下有咩eye mask好用 用過森田完全無效

我覺得natasha denona 都做到好多日常
除返gram數好似係平過abh
仲要唔洗technique用手指上都靚

利申 冇錢收既nd打手

正常黑眼圈係冇乜野可以完全ko
眼紋會明顯啲見效

synergie 枝眼精華抵啲
眼霜貴好多
但做既野差唔多
除非好乾就用眼霜
正常精華，後加植物油就得

冇用eye mask
但係cream mask用係眼下多數效果好好多

條紋乾到裂開咁
唔奇望會消失 只係唔想再惡化
cream mask未用過 有咩推介

點都好過相反 利申皮黑唇白
搽太深自己睇唔慣又會比人話太顯色好怪，搽自然就似冇搽野

如果有錢一定係厚搽眼霜過夜
我唔乾所以冇乜用cream mask
用過都係啲sample size
clarins有隻藍色既好潤
我用左一兩次太勁俾左啊媽用

話說絲打有無用開咩黎遮個唇先再上唇膏

百幾蚊
佢係最好用
冇其他可以比

佢勁少就得
搵個好鬆既掃上就得
當setting powder都得
唔太乾

要潤應該冇
而且乾肌反而唔好用太多liquid foundation
會越黎越乾，自己完全鎖唔到水

想問下有無絲打用過hebe8 mask? 好唔好用
見啲人話幾好用 收毛孔 但覺得有啲貴
280-300/5塊

想問如果淨係用爽膚水 用完之後洗唔洗用清水洗走番啲爽膚水

咁你用黎做咩

面膜敷完 你覺得按到都吸收唔晒就可以洗或者抹左佢
如果唔係一般護膚品 應該都唔洗點洗

握手

以前中學有個男同學比訓導捉 要去剪頭髮
佢話要買霸王喇
我問點解 佢話用霸王 啲頭髮會生得快啲
但霸王好似有啲成份有問題

食多啲蛋白質同飲豆漿 我覺得會生快少少

原來大家d阿媽都唔傾向個女化妝

我阿媽就最鐘意我唔化/化淡妝
但佢自己都有化開妝
話我化淡妝最好睇
話咩老左先太多缺點先無得唔化，到時先需要化得勁d
唔知咩理論 但又好似有d道理咁（？）

第一次研究護膚野
姐係保濕 cream個啲都唔洗用清水洗走？
Thanks

有啊
但遮左再上感覺我自己覺得其實有dd怪 上淺色都唔係太得
同埋又麻煩
最好就唔黑唇 直接上就得啦

女人真係好多煩惱 各有各煩啦

我習慣係頂得順果d就過夜再洗走
頂唔順就直頭唔茶果隻野/過一陣就洗走
唔知岩唔岩
大家討論下

霸王個款
唔睇成份表都覺得好伏

liquid太多溶劑
除非oil base
但正常皮膚應該都會溶哂
我淨係諗到by terry應該好貴
一係用淺色concealer

有咩介紹吓
我暫時未還過淺色
唔知Laneige雙色個啲遮唔遮到
我本身係上唇有問題
最高深色小小 未到黑 中間突然淺色咗 之後係唇紅
點搽唇膏都見到上唇中間淺色咗

保濕CREAM 係最後 一步幫你鎖番水分,洗完又變番乾
如果搽上面好耐都覺得好笠,就買其他質地試下.GEL/乳液

唔洗架
第二朝起身就洗面/用爽膚水抹面 因為可能有塵同出油
用睡眠面膜 第二朝都要洗去
如果油肌頂唔順 怕笠可以試下用化妝綿抹上面
我以前中學咁抹上面 冇咁笠
當然都要睇產品啦 超潤嗰啲應該唔得
因自己情況加減 我自己大部份時間都用唔到cream
我覺得日本雜誌啲護膚step都教得好好 好值得參考

都無咩好介紹
暫時淨係試過three既淺色，意外地遮到黑唇
不過未必人人都得..
Laneige果隻我覺得外圍太淺色
黑唇可以袋番d錢

請問有冇絲打有用開takami 小藍瓶？
係咪真係好work？聽講用完之後皮膚真係會更新得好啲穩定啲，變水煮肌 心陏陏有d想試

之前有用過
頭半個月效果幾明顯 出少左暗粒
同埋本身d 暗粒好易會退左
但用耐左好似就冇乜效果了
連續用左三次就冇再買了 太貴

係遮瑕膏黎？
見到好靚啲新色想買

我都用過takami 呢枝
so far 用咗大概半年到
最明顯係暗粒暗瘡真係少咗好多 呢樣好值得讚 之前日日用liquid fdt 搞到我出哂暗粒..
都係轉用呢枝同轉礦物粉救返我
所以皮膚係真係有穩定到既
而且感覺上有透白咗 (皮膚冇咁暗黃) 有種自然健康既光澤
同埋鼻邊以前一d毛孔粗大位都冇咁明顯
好老實講 會keep 住用落去啊 個人嚟講一枝肌底液先$350我覺得係抵既 最緊要值

等咗成個月都買唔到啊

我白皮 但個咀係偏紅色
Opera搽01/06 紅d 都ok
一搽02隻pink就明顯唔襯

有無絲有好用既sleeping mask推介？
拋個磚 依家差唔多用完雪花秀雨潤面膜
天氣超乾既時候用 一起身塊面好柔軟
睇下你地推介有無新野試先

你之前個隻好似好正咁 我皮膚都超乾 但用sleeping mask咪唔可以側身瞓囉

la prairie

比你燒著左

與潤與潤

無，我都想知 好似搵唔到比佢更好

佢好快吸收晒架 好似普通cream咁
真係好正

價錢點 真係好燒

香港賣$350/120ml

我之前用30ml都用左幾個月到 （無晚晚用）
同埋價錢好似同韓國唔差太遠
所以早幾日先走去雪花秀問價錢

我一唔化妝我媽就問我係咪唔舒服
我本身白個嘴唇又白 唔化妝似面青口唇白

Chantecaille jasmine 唔記得咩名嗰隻

真係要去睇吓先

羨慕絲打咀白

大家覺得ad+ 邊隻好用？用緊3號+skin solution 好似作用唔太大
利申混乾 最近生好多粒粒

面青口唇白咁真係好咩

好呀 偽素顏都容易啲

唔係呀
唇膏黎
專櫃試左ok先好買

想手膠原槍
有冇絲打做過
眼紋會唔會淡d？

唔怪得呢排見咁多絲講
出左咁耐都無咩人用

dior支527好燒

新年系列+1:mac
個廣告攬住兩個壽包係個胸度做咩

真素顏出街
成隻鬼咁
通常呢d時候就會撞到熟人

我係gmarket 買，計埋運費平香港廿蚊到，但送左兩枝30ml與潤，一枝30ml peeling mask(普通)，一set 潤燥系列

我覺得好抵 好撚正，屌

有冇link

前日去左拎mac studio fix fluid sample
啲色真係好黃。。查上面完全唔覺得白淨左
而且都幾乾下

試做左次係有淡D
不過未知幾耐打回原形
我試做個間好貴
搵緊有無平D

咁絲打你係買咗咩淺色等我參考吓都好

見試色幾靚好似

我都試過 好樣衰

你個名

mac 唇膏個包裝好似性玩具

其實濕疹肌落妝係要用咩先最好
次次落完又痕又紅
利申用緊softymo 卸妝油

做緊 眼紋有用咩？ 好似做好保濕實際啲
我自己就做毛孔同膚質 不過真係勁痛

Mac 既色度都係針對白人+有色人種...但唔包日本/香港/台灣/韓國呢d 偏白既亞洲人種
西人牌就有呢度唔好
有時就算貌似好多色但其實都無邊隻岩自己

同意唔太岩乾肌

我買左果隻叫cosmic flow 02
粉紅色
於我來講算好淺色
想google 張圖畀你
但網上d圖同現實圖唔似

其實貌似唔差
但佢個廣告睇完之後唔會想買...

D西人話似tampon
話好彩佢唔係出紅色
唔係既話仲似

+多張參考圖

快d停用呢隻野先
最好就唔好化妝一排畀皮膚休息下先
唔係既話就試下用d 溫和牌 cetaphill 果類落妝試下
仲係咁就要睇醫生了

請問有無超勁concealer推介呀？
我個眼角位黑到無朋友，用過bonjous(唔知有無串錯), nars, lancome, bobbi brown都唔得，一係遮唔到仲見到黑，一係遮到就乾到起晒紋

隨手搵色度圖
都真係幾黃
連undertone都係黃

Shiseido筆形果隻review 唔錯 試得過

Mac得snowflake系列靚

咁我去睇吓先

好似我屋企個盒tampon

冇用開tampon想問個包裝點樣架

邊個抄邊個 同我出黎

我覺得推開會白過就咁唧出黎好多 同埋最白仲有隻nc18 都好白下

Mac咁多collab
無幾次個設計係唔伏
今次個壽包+tampon 主題反應算幾好架喇

一撚樣既喂

Understone太黃我唔係幾接受到
仲要計佢氧化之後....
白皮人表示感覺白人向既品牌既色度友善少少 (eg Dior Chanel ) /或者
日韓牌
但換轉日韓牌色度通常勁少
得345隻
各有各難揀色

Undertone
iOS Autocorrect

新手有幾個問題想請教下絲打們
有咩產品可以清除到黑眼圈同雀斑，定係去雀斑一定要靠激光或者出去做其他療程？

最近先開始用洗面+保濕，我依加每日洗2次面(朝早+夜晚)，但係我啲fd話唔洗洗咁多，一個禮拜洗一次就夠，但係我又覺得依加一日洗2次塊面真係爽左好多，想問下一日洗2次會唔會多左？

一個禮拜洗一次 唔係住香港應該得嘅
香港空氣咁差出街咁多塵
朝早洗訓覺出嘅面油 夜晚洗塵
唔理清水洗定用洗面野洗
洗完唔會覺得太乾嘅話早晚洗係冇問題架喎

春天最多開桃花啫😂😂咁快結埋果

試下椰子油落妝?又潤又唔易敏感

睇下你咩肌同幾歲啦，我廿中極乾皮無用野洗面。。。除非濃妝要用油卸妝，卸完肌仲有唔乾淨feel就會用少少皂洗面。

雀斑就醫美啦

椰子油岩濕疹用但係面唔好用椰子油
椰子油致痘

橄欖油呢，其實係咪只要係油就可以用黎落妝

用緊om 6號好似有d太白
但睇圖8號又好似深左d... 有冇絲打試過溝色用？
另外用緊om支圓頭掃 都ok既但想買多支替換
見好好X人佢都有出礦物粉掃 但就平頭既 話會上得平均d
Everyday minerals都係平頭
係咪平頭好過圓頭

可以試下Curél卸妝gel 或者fancl卸妝油？不過兩隻都要揉塊面，建議你用返溫和啲，fancl有濕疹line，我試過都唔錯

超乾肌用嗰隻浮粉浮到仆街 用eye cream都冇用

我都用緊6號，比我原本膚色白少少
但上妝後過15-20分鐘佢就會自動tune返色
變到冇違和感，所以冇諗住換深一度色號
你再試清楚睇下持妝耐d隻色會唔會變暗少少

By terry

想問有冇gmarket條link??

暫時缺貨...

GMARKET有中文架嘛, 你用返D KEYWORD SEARCH返, 比較下價錢囉

我覺得好用, 我男朋友皮膚好撚乾,眉心位同髮邊位冬天一洗完面即刻勁多死皮,

用完一次即刻冇左8成, 第一次用個效果真係好IMPRESSED!!!

但之後會想搵D再好D既PRODUCT